<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trabalho on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/categories/trabalho/</link>
    <description>Recent content in Trabalho on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Sep 2017 23:01:21 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/categories/trabalho/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>GG Gueime - Foi uma longa e maravilhosa jornada, mas está na hora do próximo nível</title>
      <link>https://www.igluonline.com/gueime-foi-uma-longa-e-maravilhosa-jornada-mas-esta-na-hora-do-proximo-nivel/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Sep 2017 23:01:21 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/gueime-foi-uma-longa-e-maravilhosa-jornada-mas-esta-na-hora-do-proximo-nivel/</guid>
      <description>Em 2012 eu e mais 5 amigos criamos um site de games chamado Gueime. Assim contávamos a nossa história:
Em uma conversa de nerds, surgiu a ideia de fazer um site de jogos. A ideia era criar um portal brasileiro que trouxesse informações confiáveis e atualizadas, análises precisas e uma comunidade envolvente e igualmente apaixonada pelos jogos como nós. Daí surgiu o Gueime.
Este é um espaço de fãs para fãs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Afinal, o que é Gamificação?!</title>
      <link>https://www.igluonline.com/afinal-o-que-e-gamificacao/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Sep 2017 20:37:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/afinal-o-que-e-gamificacao/</guid>
      <description>Quem é um usuário de internet, smartphone e/ou vídeo games sabe pela experiência o que é Gamificação, mas será que é só adicionar um sistema de conquistas e pontos e pronto?! A definição mais básica de Gamificação (ou Gamification para ficar chic) está relacionada com o “uso de ideias e mecânicas dos jogos em um contexto não diretamente relacionado com jogos para engajar usuários e resolver problemas”. Contudo, você provavelmente já está muito mais familiarizado com a Gamificação do que imagina e essa definição pode ser considerada ortodoxa em comparação com a diversidade de modelos que já são considerados ‘gamificados’.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 Dicas de gerenciamento de projetos para freelancers</title>
      <link>https://www.igluonline.com/7-dicas-de-gerenciamento-de-projetos-para-freelancers/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2017 18:25:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/7-dicas-de-gerenciamento-de-projetos-para-freelancers/</guid>
      <description>Profissionais autônomos, freelancers e até mesmo agências criativas possuem centenas de softwares e serviços à disposição para o gerenciamento de projetos. Contudo, nem toda solução leva em conta a integração com outras e logo estamos gastando tempo indo e vindo pelas várias plataformas.
Além disso, se você tem um software para gerenciar o tempo, outro para as tarefas, outro para arquivos, outro para conversas e por aí vai, fica muito complicado gerenciar e compreender o progresso dos projetos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você não devia entrar em um concurso ou competição para ter um cliente</title>
      <link>https://www.igluonline.com/voce-nao-devia-entrar-em-um-concurso-ou-competicao-para-ter-um-cliente/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2017 20:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/voce-nao-devia-entrar-em-um-concurso-ou-competicao-para-ter-um-cliente/</guid>
      <description>Seja você um designer, programador, escritor, marqueteiro (freelancers em geral) ou um cliente, imagino que já tenha ouvido falar dos serviços de concursos ou concorrência online (Contests). Sites como DesignCrowd, Freelancer, CrowdSpring, Workana, Indeed ou 99designs, entre muitos outros, se firmaram no mercado atual e estão cada vez sendo mais considerados pelos profissionais de design, programação, marketing e letras.
Seja você o profissional ou o cliente, esse tipo de site em algum momento pareceu ser atrativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como sobreviver ao stress da correria moderna</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-sobreviver-ao-stress-da-correria-moderna/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Dec 2016 19:57:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-sobreviver-ao-stress-da-correria-moderna/</guid>
      <description>A vida profissional e até mesmo pessoal hoje exige de nós uma velocidade e prontidão incríveis. E-mails e mensagens devem ser respondidas imediatamente, trabalhos sempre são para ontem e os horários de trabalho acabam misturando com os momentos pessoais e de lazer.
Querendo ou não, estamos envolvidos nesse universo e o stress inevitavelmente nos encontra já que a cada dia o que é esperado de nós está expandindo mas somos os mesmos seres humanos de capacidades limitadas de ontem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como trabalhar menos e produzir mais com gerenciamento do seu tempo</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-trabalhar-menos-e-produzir-mais-com-gerenciamento-do-seu-tempo/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2016 04:39:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-trabalhar-menos-e-produzir-mais-com-gerenciamento-do-seu-tempo/</guid>
      <description>Nossa cultura percebe aquelas pessoas que trabalham muito como dignas de reconhecimento e orgulho enquanto quem está mais tranquilo é preguiçoso, sem ambição e perdido no mundo. Contudo, já algum tempo que tenho acompanhado alguns empreendedores que vão na contra-mão dessa ideia e propositalmente concentram seu trabalho em algumas poucas horas por dia.
Inicialmente eu achei que isso era impossível e dado o volume de trabalho que eu tenho tido nos últimos anos eu duvidava que um dia podia trabalhar menos do que 10 horas em um dia e ainda assim conseguir terminar minhas tarefas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 Dicas para ser mais produtivo</title>
      <link>https://www.igluonline.com/8-dicas-para-ser-mais-produtivo/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Nov 2016 23:44:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/8-dicas-para-ser-mais-produtivo/</guid>
      <description>Por acaso você está estressado ou estressada, o trabalho está acumulando e começa a bater aqueles sentimentos meio &amp;#8220;mais ou menos&amp;#8221;? Ou então simplesmente você tem aquela vontade de cada vez conseguir produzir mais e com mais eficiência? Quem sabe talvez até esteja buscando uma mudança na vida para levantar os ânimos&amp;#8230;
Se sua resposta foi sim para alguma das perguntas acima, pode ser que esse artigo vá te ajudar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>