<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tutoriais on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/categories/tutoriais/</link>
    <description>Recent content in Tutoriais on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Jun 2016 06:08:21 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/categories/tutoriais/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Como Fazer uma Xícara de Café usando Gradientes no Photoshop</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-fazer-uma-xicara-de-cafe-usando-gradientes-no-photoshop/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2016 06:08:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-fazer-uma-xicara-de-cafe-usando-gradientes-no-photoshop/</guid>
      <description>Dificuldade: Intermediário
Tempo: 30 minutos
Nesse tutorial de hoje vamos aprender como fazer uma xícara usando algumas camadas com diferentes gradientes. Se você já possui uma base sólida de Photoshop, esse passo a passo não será um grande desafio, mas irá proporcionar algumas dicas interessantes para aplicar em diversas situações. Me inspirei no artigo original da Tutsplus com esse mesmo objetivo. Então vamos lá!
1- O Fundo Pode-se usar qualquer cor de fundo, mas acho que o cinza, amarelo ou azul claros são ótimas escolhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como mudar a cor dos olhos no Photoshop</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-mudar-cor-dos-olhos-no-photoshop/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jun 2016 01:33:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-mudar-cor-dos-olhos-no-photoshop/</guid>
      <description>Dificuldade: Inciante
Tempo: 5-10 minutos
Mudar a cor dos olhos no Photoshop é uma daquelas coisas que logo quando começamos a mexer já queremos fazer. Seja para imaginar como nós mesmos ficaríamos com olhos de outras cores ou para tirar olhos vermelhos de fotos, existem várias maneiras de conseguirmos esse efeito no programa.
Vamos utilizar a seguinte imagem para nossos testes. Você pode baixar essa imagem gratuitamente no site Pexels nesse link.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 dicas para iniciantes no Photoshop</title>
      <link>https://www.igluonline.com/10-dicas-para-iniciantes-no-photoshop/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2016 04:43:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/10-dicas-para-iniciantes-no-photoshop/</guid>
      <description>Para muitos designers ou fotógrafos qualquer versão do editor de imagens Photoshop parece algo impossível de se compreender. São inúmeros menus, ferramentas, filtros, camadas e modificações que podem ser juntadas em efeitos para se alterar a imagem da forma que deseja. Em geral é difícil saber por onde começar.
Esse artigo te dará então um caminho para começar a entender o editor de imagem mais popular do mundo.
Caso você não tenha uma cópia do Photoshop, é possível fazer um download da versão de testes neste link.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>