<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tutorial on Iglu</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/tutorial/</link>
    <description>Recent content in Tutorial on Iglu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Mar 2017 01:06:45 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/tutorial/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Como criar um link para um e-mail ou telefone no WordPress</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-criar-um-link-para-um-e-mail-ou-telefone-no-wordpress/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Mar 2017 01:06:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-criar-um-link-para-um-e-mail-ou-telefone-no-wordpress/</guid>
      <description>Links para e-mails e telefones são elementos que todo site hoje tem que ter. Não só facilita o contato entre o cliente e a empresa ou projeto como também indica para os mecanismos de busca qual o e-mail e telefone relacionados ou principais com o website.
Adicionar um link para e-mail ou telefone no WordPress é algo muito simples e é bem similar ao processo de adicionar qualquer tipo de link.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Preenchimento</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-preenchimento/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jan 2017 03:28:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-preenchimento/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz Existem duas formas e duas ferramentas diferentes para preencher uma área de um projeto no Photoshop. Temos as camadas de preenchimento e a opção de preencher em uma seleção criada.
A ferramenta de camada de preenchimento, antigamente conhecida como Lata de Tinta*, preenche qualquer área sólida com qualquer cor de escolha. É excelente para preencher planos de fundo com cores sólidas ou colorir grandes áreas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta Mover</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-mover/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2016 01:52:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-mover/</guid>
      <description>O que faz Possivelmente a ferramenta de mover no Photoshop é a que eu mais uso e mesmo sendo bem simples muitas vezes ela é subestimada e pouco explorada. Ela serve para movimentar desde camadas individuais ou elementos gráficos a conjuntos de imagens além de ajudar a organizar e a espaçar elementos.
Onde está localizada A ferramenta de mover está localizada no topo da barra de ferramentas do Photoshop na lateral esquerda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramentas de Seleção</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-selecao/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2016 14:16:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-selecao/</guid>
      <description>O que faz As ferramentas de seleção funcionam para selecionar elementos individuais, como objetos, pessoas ou áreas, e assim isolar, copiar, movimentar ou remover esses elementos. Por existir uma variedade de formas de seleção e cada um com um objetivo diferente, vamos apresentar os principais aqui juntamente com algumas dicas de como utilizar a ferramenta de forma útil e intuitiva.
Onde está localizada As ferramentas de seleção estão localizadas quase no topo da barra lateral esquerda de ferramentas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Texto e Fontes Customizadas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-texto-e-fontes-customizadas/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Dec 2016 04:37:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-texto-e-fontes-customizadas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de texto no Photoshop é muito poderosa e nos dá a possibilidade de escolher fontes em nosso banco de fontes do computador ou mesmo da web a partir do servido Typekit da Adobe. Mais do que isso, no entanto, ela é extremamente versátil e possui funcionalidades avançadas para estilizar e transformar os textos a serem adicionados nos designs e projetos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como Fazer uma Xícara de Café usando Gradientes no Photoshop</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-fazer-uma-xicara-de-cafe-usando-gradientes-no-photoshop/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2016 06:08:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-fazer-uma-xicara-de-cafe-usando-gradientes-no-photoshop/</guid>
      <description>Dificuldade: Intermediário
Tempo: 30 minutos
Nesse tutorial de hoje vamos aprender como fazer uma xícara usando algumas camadas com diferentes gradientes. Se você já possui uma base sólida de Photoshop, esse passo a passo não será um grande desafio, mas irá proporcionar algumas dicas interessantes para aplicar em diversas situações. Me inspirei no artigo original da Tutsplus com esse mesmo objetivo. Então vamos lá!
1- O Fundo Pode-se usar qualquer cor de fundo, mas acho que o cinza, amarelo ou azul claros são ótimas escolhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como mudar a cor dos olhos no Photoshop</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-mudar-cor-dos-olhos-no-photoshop/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jun 2016 01:33:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-mudar-cor-dos-olhos-no-photoshop/</guid>
      <description>Dificuldade: Inciante
Tempo: 5-10 minutos
Mudar a cor dos olhos no Photoshop é uma daquelas coisas que logo quando começamos a mexer já queremos fazer. Seja para imaginar como nós mesmos ficaríamos com olhos de outras cores ou para tirar olhos vermelhos de fotos, existem várias maneiras de conseguirmos esse efeito no programa.
Vamos utilizar a seguinte imagem para nossos testes. Você pode baixar essa imagem gratuitamente no site Pexels nesse link.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Camadas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-camadas/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2016 23:57:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-camadas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz Uma camada pode ser utilizada para imagens, texto, desenhos, cores, padrões, filtros e muitos outros objetos. Cada camada serve como um andar na composição da imagem e vão se sobrepondo para formar a imagem final. 
Onde está localizada As camadas tem seu próprio módulo que na visualização padrão do Photoshop que pode ser encontrado no canto direito inferior da tela do programa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 dicas para iniciantes no Photoshop</title>
      <link>https://www.igluonline.com/10-dicas-para-iniciantes-no-photoshop/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2016 04:43:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/10-dicas-para-iniciantes-no-photoshop/</guid>
      <description>Para muitos designers ou fotógrafos qualquer versão do editor de imagens Photoshop parece algo impossível de se compreender. São inúmeros menus, ferramentas, filtros, camadas e modificações que podem ser juntadas em efeitos para se alterar a imagem da forma que deseja. Em geral é difícil saber por onde começar.
Esse artigo te dará então um caminho para começar a entender o editor de imagem mais popular do mundo.
Caso você não tenha uma cópia do Photoshop, é possível fazer um download da versão de testes neste link.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>