<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ferramentas on Iglu</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/ferramentas/</link>
    <description>Recent content in Ferramentas on Iglu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Jan 2017 17:43:22 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/ferramentas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Corte</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-corte/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2017 17:43:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-corte/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de corte no Photoshop possibilita o recorte de uma imagem ou projeto. Ela funciona basicamente como qualquer ferramenta de corte, então basta escolher aonde deseja recortar a imagem e fazer o recorte.
Contudo, como o Photoshop é especial ele adiciona várias funcionalidades interessantes que facilitam o recorte e podem até preencher partes da imagem com sua tecnologia sensível a conteúdo para que o recorte fique correto e alinhado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 blibiotecas de Javascript para ficar de olho 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/8-blibiotecas-de-javascript-para-ficar-de-olho-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Jan 2017 19:15:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/8-blibiotecas-de-javascript-para-ficar-de-olho-2017/</guid>
      <description>JavaScript é a linguagem da web e cada vez mais está se tornando um dos recursos mais importantes de programadores web e até mobile &amp;#8211; mesmo com os inúmeros problemas de estruturas e, principalmente, de achar bugs.
Com milhares de bibliotecas disponíveis, entre elas algumas clássicas como jQuery, fica difícil hoje escolher algum recurso para aprendermos com receio que outro se tornará mais requisitado no mercado ou que o que você escolheu irá ser obsoleto em alguns poucos meses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta Mover</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-mover/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2016 01:52:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-mover/</guid>
      <description>O que faz Possivelmente a ferramenta de mover no Photoshop é a que eu mais uso e mesmo sendo bem simples muitas vezes ela é subestimada e pouco explorada. Ela serve para movimentar desde camadas individuais ou elementos gráficos a conjuntos de imagens além de ajudar a organizar e a espaçar elementos.
Onde está localizada A ferramenta de mover está localizada no topo da barra de ferramentas do Photoshop na lateral esquerda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramentas de Seleção</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-selecao/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2016 14:16:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-selecao/</guid>
      <description>O que faz As ferramentas de seleção funcionam para selecionar elementos individuais, como objetos, pessoas ou áreas, e assim isolar, copiar, movimentar ou remover esses elementos. Por existir uma variedade de formas de seleção e cada um com um objetivo diferente, vamos apresentar os principais aqui juntamente com algumas dicas de como utilizar a ferramenta de forma útil e intuitiva.
Onde está localizada As ferramentas de seleção estão localizadas quase no topo da barra lateral esquerda de ferramentas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Texto e Fontes Customizadas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-texto-e-fontes-customizadas/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Dec 2016 04:37:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-texto-e-fontes-customizadas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de texto no Photoshop é muito poderosa e nos dá a possibilidade de escolher fontes em nosso banco de fontes do computador ou mesmo da web a partir do servido Typekit da Adobe. Mais do que isso, no entanto, ela é extremamente versátil e possui funcionalidades avançadas para estilizar e transformar os textos a serem adicionados nos designs e projetos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Camadas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-camadas/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2016 23:57:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-camadas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz Uma camada pode ser utilizada para imagens, texto, desenhos, cores, padrões, filtros e muitos outros objetos. Cada camada serve como um andar na composição da imagem e vão se sobrepondo para formar a imagem final. 
Onde está localizada As camadas tem seu próprio módulo que na visualização padrão do Photoshop que pode ser encontrado no canto direito inferior da tela do programa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>