<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Reflexões on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/categories/reflex%C3%B5es/</link>
    <description>Recent content in Reflexões on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Sep 2017 23:01:21 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/categories/reflex%C3%B5es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>GG Gueime - Foi uma longa e maravilhosa jornada, mas está na hora do próximo nível</title>
      <link>https://www.igluonline.com/gueime-foi-uma-longa-e-maravilhosa-jornada-mas-esta-na-hora-do-proximo-nivel/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Sep 2017 23:01:21 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/gueime-foi-uma-longa-e-maravilhosa-jornada-mas-esta-na-hora-do-proximo-nivel/</guid>
      <description>Em 2012 eu e mais 5 amigos criamos um site de games chamado Gueime. Assim contávamos a nossa história:
Em uma conversa de nerds, surgiu a ideia de fazer um site de jogos. A ideia era criar um portal brasileiro que trouxesse informações confiáveis e atualizadas, análises precisas e uma comunidade envolvente e igualmente apaixonada pelos jogos como nós. Daí surgiu o Gueime.
Este é um espaço de fãs para fãs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obsolescência programada</title>
      <link>https://www.igluonline.com/obsolescencia-programada/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Sep 2017 20:54:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/obsolescencia-programada/</guid>
      <description>Se você tem mais de 30 anos, deve se lembrar que antigamente produtos não estragavam tão facilmente. Além disso, se você acompanha o desenvolvimento tecnológico, provavelmente percebeu que não estamos evoluindo na velocidade esperada e novos produtos são apenas versões levemente melhores do que anteriores. Independentemente das condições acima se aplicarem à sua realidade, a Obsolescência Programada e o Maior Aproveitamento dos produtos que consumimos é uma realidade que vivemos e nesse artigo vamos entender um pouco mais sobre o porquê devemos nos ocupar (nunca PREocupar) com isso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como lidar com o arrependimento</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-lidar-com-o-arrependimento/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 21:15:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-lidar-com-o-arrependimento/</guid>
      <description>Falar sobre arrependimentos não é algo tão simples. Imagino que muitas pessoas tenham fortes sentimentos relacionados com alguma situação na vida que gostariam que fosse diferente. Outras pessoas são tão orientadas pelo futuro que nem ao menos param para refletir sobre o que já aconteceu.
Eu já pensei muito sobre situações no passado que eu gostaria de mudar. Mais do que isso eu já vi muitas pessoas sofrerem com o que já passou e se arrependerem amargamente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>