<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/pages/</link>
    <description>Recent content in Pages on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Apr 2017 21:06:01 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/pages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Contato</title>
      <link>https://www.igluonline.com/contato/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2017 21:06:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/contato/</guid>
      <description>A Iglu Ficamos felizes com seu interesse em nos contactar. Aqui na Iglu fazemos Websites e criamos conteúdos bacanas. Se quiser dar uma olhada no que já fizemos, temos uma página somente para a área de websites.
Preencha o formulário abaixo para nos enviar um e-mail. Respondemos bem rapidamente.
  Manda um oi   Nome * E-mail *   Mensagem *   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de leitura</title>
      <link>https://www.igluonline.com/lista-de-leitura/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Apr 2017 03:29:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/lista-de-leitura/</guid>
      <description>Eu sou um grande fã de livros. Sou fascinado pelos diferentes estilos de escrita, a beleza de um mundo que não existe e o conhecimento que é passado. Mas mais do que tudo isso eu adoro quando as ideias me fazem abrir a cabeça. Aquela expansão de consciência que ao mesmo tempo que dá um nó nos neurônios gera quase que um orgasmo na mente.
Sou daquelas pessoas que começaram a ler muitos livros quando criança.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ferramentas para o sucesso do seu Blog</title>
      <link>https://www.igluonline.com/ferramentas-para-o-sucesso-seu-blog/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Apr 2017 21:06:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/ferramentas-para-o-sucesso-seu-blog/</guid>
      <description>Ao longo dos últimos anos eu testei centenas de serviços online para entender quais são os melhores, mais baratos, mais interessantes, mais robustos, mais divertidos e por aí vai. Para cada funcionalidade que você precisa hoje para rodar um negócio digital, blog ou empresa temos dezenas de concorrentes brigando pela sua atenção. Então não é realmente muito fácil determinar quais são as melhores opções.
Essa página serve para te ajudar a ir direto nas opções que considero melhores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Materiais para baixar</title>
      <link>https://www.igluonline.com/materiais-para-baixar/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2017 00:47:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/materiais-para-baixar/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Minha Lista Impossível</title>
      <link>https://www.igluonline.com/minha-lista-impossivel/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jan 2017 21:38:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/minha-lista-impossivel/</guid>
      <description>Muito mais do que uma simples lista de coisas que eu gostaria de fazer nessa vida, a &amp;#8220;Lista Impossível&amp;#8221; (Impossible List) é um tipo de lista criado pelo Joel Runyon (apesar de que a conheci por meio desse outro cara: Thomas Frank). A lista impossível é um desafio contendo todas aquelas coisas que eu já pensei que poderiam ser impossíveis pra mim em algum momento. Como o Joel mesmo fala elas são &amp;#8220;aqueles tipo de coisas que você acha que só as pessoas legais na TV tem a chance de fazer&amp;#8221;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obrigado por se cadastrar!</title>
      <link>https://www.igluonline.com/obrigado-por-se-cadastrar/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 21:28:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/obrigado-por-se-cadastrar/</guid>
      <description>VOCÊ ESTÁ QUASE LÁ   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre a Iglu!</title>
      <link>https://www.igluonline.com/sobre/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 21:28:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/sobre/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>