<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Html on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/html/</link>
    <description>Recent content in Html on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Apr 2017 00:47:59 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/html/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>8 habilidades que todo web designer e desenvolvedor precisa ter</title>
      <link>https://www.igluonline.com/8-habilidades-que-todo-web-designer-e-desenvolvedor-precisa-ter/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2017 00:47:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/8-habilidades-que-todo-web-designer-e-desenvolvedor-precisa-ter/</guid>
      <description>Existem algumas habilidades que quem aspira ser ou já é desenvolvedor(a) web ou web designer tem que saber. Essas habilidades são tão importantes e cruciais para a prática da profissão que você praticamente tem que saber executá-las dormindo.
Mesmo que você não seja um web designer, essa habilidades são cada vez mais importantes para todos que estão em posições de desenvolvimento de sites ou design. Esse artigo explica com certo detalhe o por quê cada uma é importante e também como você pode fazer para se aperfeiçoar mais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os melhores templates e temas gratuitos em HTML para começar 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/os-melhores-templates-e-temas-gratuitos-em-html-para-comecar-2017/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Feb 2017 20:21:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/os-melhores-templates-e-temas-gratuitos-em-html-para-comecar-2017/</guid>
      <description>2017 já está por aqui e agora temos uma seleção com os melhores templates e temas gratuitos em HTML para ajudar você baixar e colocar seu website no ar. Os templates em HTML servem para inspiração, para aproveitar um pedaço deles no seu próprio site ou mesmo para os adaptar em algo com a identidade visual do seu projeto.
Não é possível garantir a boa qualidade de todos os templates online, mas os que estou publicando aqui foram selecionados não só pela sua beleza mas também pelas suas fontes e recomendações de qualidade.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>