<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Freelancer on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/freelancer/</link>
    <description>Recent content in Freelancer on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Sep 2017 04:51:53 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/freelancer/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Projeto Mini vidas - Trabalho remoto como nômade digital</title>
      <link>https://www.igluonline.com/projeto-mini-vidas-trabalho-remoto-como-nomade-digital/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2017 04:51:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/projeto-mini-vidas-trabalho-remoto-como-nomade-digital/</guid>
      <description>Você já ouviu falar no termo Nômade Digital? É um conceito que está bem na moda, e ser um significa aderir a um lifestyle on the road aproveitando, de alguma forma, da liberdade que a internet te proporciona.
Tem nômades digitais minimalistas, hippies, luxuosos, que buscam algo ou que simplesmente não querem ficar no mesmo lugar por muito tempo. Não existe bem uma regra. O que importa é a liberdade!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 Dicas de gerenciamento de projetos para freelancers</title>
      <link>https://www.igluonline.com/7-dicas-de-gerenciamento-de-projetos-para-freelancers/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2017 18:25:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/7-dicas-de-gerenciamento-de-projetos-para-freelancers/</guid>
      <description>Profissionais autônomos, freelancers e até mesmo agências criativas possuem centenas de softwares e serviços à disposição para o gerenciamento de projetos. Contudo, nem toda solução leva em conta a integração com outras e logo estamos gastando tempo indo e vindo pelas várias plataformas.
Além disso, se você tem um software para gerenciar o tempo, outro para as tarefas, outro para arquivos, outro para conversas e por aí vai, fica muito complicado gerenciar e compreender o progresso dos projetos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ferramentas para o sucesso do seu Blog</title>
      <link>https://www.igluonline.com/ferramentas-para-o-sucesso-seu-blog/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Apr 2017 21:06:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/ferramentas-para-o-sucesso-seu-blog/</guid>
      <description>Ao longo dos últimos anos eu testei centenas de serviços online para entender quais são os melhores, mais baratos, mais interessantes, mais robustos, mais divertidos e por aí vai. Para cada funcionalidade que você precisa hoje para rodar um negócio digital, blog ou empresa temos dezenas de concorrentes brigando pela sua atenção. Então não é realmente muito fácil determinar quais são as melhores opções.
Essa página serve para te ajudar a ir direto nas opções que considero melhores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você não devia entrar em um concurso ou competição para ter um cliente</title>
      <link>https://www.igluonline.com/voce-nao-devia-entrar-em-um-concurso-ou-competicao-para-ter-um-cliente/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2017 20:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/voce-nao-devia-entrar-em-um-concurso-ou-competicao-para-ter-um-cliente/</guid>
      <description>Seja você um designer, programador, escritor, marqueteiro (freelancers em geral) ou um cliente, imagino que já tenha ouvido falar dos serviços de concursos ou concorrência online (Contests). Sites como DesignCrowd, Freelancer, CrowdSpring, Workana, Indeed ou 99designs, entre muitos outros, se firmaram no mercado atual e estão cada vez sendo mais considerados pelos profissionais de design, programação, marketing e letras.
Seja você o profissional ou o cliente, esse tipo de site em algum momento pareceu ser atrativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como estruturar seu negócio como freelancer?</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-estruturar-seu-negocio-como-freelancer/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2016 17:38:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-estruturar-seu-negocio-como-freelancer/</guid>
      <description>Se você já trabalha como freelancer ou com alguma profissão autônoma hoje provavelmente sabe da enorme competição e muitas vezes preços muito abaixo do que deveriam ser. Trabalhar autonomamente é ao mesmo tempo libertador e arriscado, mas, assim como eu, creio que muitos não trocariam.
Acho que posso dizer com tranquilidade que os dois principais objetivos de freelancers à medida que vão avançando na profissão é aumentar seus preços e conseguir mais clientes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>