<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Wordpress on Iglu</title>
    <link>https://www.igluonline.com/categories/wordpress/</link>
    <description>Recent content in Wordpress on Iglu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Mar 2017 01:06:45 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/categories/wordpress/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Como criar um link para um e-mail ou telefone no WordPress</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-criar-um-link-para-um-e-mail-ou-telefone-no-wordpress/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Mar 2017 01:06:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-criar-um-link-para-um-e-mail-ou-telefone-no-wordpress/</guid>
      <description>Links para e-mails e telefones são elementos que todo site hoje tem que ter. Não só facilita o contato entre o cliente e a empresa ou projeto como também indica para os mecanismos de busca qual o e-mail e telefone relacionados ou principais com o website.
Adicionar um link para e-mail ou telefone no WordPress é algo muito simples e é bem similar ao processo de adicionar qualquer tipo de link.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como escolher o melhor template ou tema para WordPress</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-escolher-o-melhor-template-ou-tema-para-wordpress/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 21:43:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-escolher-o-melhor-template-ou-tema-para-wordpress/</guid>
      <description>Podemos hoje criar um site do zero ou partir de um template ou tema no WordPress para avançar com mais rapidez e objetividade. Os templates do WordPress fazem com que o processo de criação de um blog, site corporativo ou e-commerce seja muito mais rápido e menos custoso.
De um lado podemos perder em um design totalmente customizado e direcionado para o projeto, mas por outro não há necessidade da contratação de um time de desenvolvimento e design.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como adicionar vídeos aos seus posts no WordPress</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-adicionar-videos-aos-seus-posts-no-wordpress/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Feb 2017 23:41:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-adicionar-videos-aos-seus-posts-no-wordpress/</guid>
      <description>Nesse artigo vamos ver como adicionar ou incorporar vídeos no seu site WordPress. Cada vez mais os vídeos são parte importante se queremos ter um site de conteúdo bem sucedido. Não só eles deixam o site mais bonito mas também contribuem para aumentar o engajamento dos seus usuários e no WordPress é muito fácil adicionar esse tipo de mídia.
Não deixe de conferir nossos outros tutoriais de WordPress.
Adicionar vídeos de fontes externas no WordPress O WordPress vem com uma funcionalidade chamada Auto-embed (Auto incorporação).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>