<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Programação on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/programa%C3%A7%C3%A3o/</link>
    <description>Recent content in Programação on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 May 2017 14:56:57 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/programa%C3%A7%C3%A3o/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Como se tornar um desenvolvedor web em 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-se-tornar-um-desenvolvedor-web-em-2017/</link>
      <pubDate>Tue, 02 May 2017 14:56:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-se-tornar-um-desenvolvedor-web-em-2017/</guid>
      <description>Como se tornar um desenvolvedor web em 2017 é uma pergunta cada vez mais complicada de responder. De um lado temos a universidade e os cursos da ciência da computação, de outro os autodidatas que se aventuram online para aprender esse ofício.
Nesse artigo trago tanto minha experiência quanto recursos de outras pesquisas para ajudar a responder essa questão. Me inspirei muito no artigo de Kamran Ahmed e também do vídeo do Leancode.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 habilidades que todo web designer e desenvolvedor precisa ter</title>
      <link>https://www.igluonline.com/8-habilidades-que-todo-web-designer-e-desenvolvedor-precisa-ter/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2017 00:47:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/8-habilidades-que-todo-web-designer-e-desenvolvedor-precisa-ter/</guid>
      <description>Existem algumas habilidades que quem aspira ser ou já é desenvolvedor(a) web ou web designer tem que saber. Essas habilidades são tão importantes e cruciais para a prática da profissão que você praticamente tem que saber executá-las dormindo.
Mesmo que você não seja um web designer, essa habilidades são cada vez mais importantes para todos que estão em posições de desenvolvimento de sites ou design. Esse artigo explica com certo detalhe o por quê cada uma é importante e também como você pode fazer para se aperfeiçoar mais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você não devia entrar em um concurso ou competição para ter um cliente</title>
      <link>https://www.igluonline.com/voce-nao-devia-entrar-em-um-concurso-ou-competicao-para-ter-um-cliente/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2017 20:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/voce-nao-devia-entrar-em-um-concurso-ou-competicao-para-ter-um-cliente/</guid>
      <description>Seja você um designer, programador, escritor, marqueteiro (freelancers em geral) ou um cliente, imagino que já tenha ouvido falar dos serviços de concursos ou concorrência online (Contests). Sites como DesignCrowd, Freelancer, CrowdSpring, Workana, Indeed ou 99designs, entre muitos outros, se firmaram no mercado atual e estão cada vez sendo mais considerados pelos profissionais de design, programação, marketing e letras.
Seja você o profissional ou o cliente, esse tipo de site em algum momento pareceu ser atrativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ideias comuns e erradas sobre desenvolvimento de websites</title>
      <link>https://www.igluonline.com/ideias-comuns-e-erradas-sobre-desenvolvimento-de-websites/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2017 17:40:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/ideias-comuns-e-erradas-sobre-desenvolvimento-de-websites/</guid>
      <description>Toda empresa ou negócio hoje precisa de um website de qualidade e está cada vez mais dependente de uma presença online forte. A pressão para ter um bom site é enorme. Contudo, alguns empreendedores possuem noções um pouco erradas sobre como funciona o desenvolvimento e design de websites. Além disso nunca foi tão fácil aprender websites e qualquer um hoje pode começar com pouca orientação.
Esse artigo irá explorar algumas questões que pessoas não muito próximas da tecnologia podem ter a respeito de processo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nunca foi tão fácil aprender programação quanto 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/nunca-foi-tao-facil-aprender-programacao-quanto-2017/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jan 2017 19:18:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/nunca-foi-tao-facil-aprender-programacao-quanto-2017/</guid>
      <description>Há uns anos atrás eu devagar fui me inclinando para a área de desenvolvimento de softwares. Eu já era formado em Relações Internacionais e estava passando por um momento de indecisão sobre o que eu gostaria de fazer na minha vida. O que eu já sabia é que eu não queria ser um analista internacional mais.
Comecei um segundo curso de graduação em Ciência da Computação, mas logo no início do segundo semestre eu percebi que lá eu não iria aprender o que eu gostaria na velocidade que eu gostaria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yarn Package Manager: Será que é melhor do que NPM?</title>
      <link>https://www.igluonline.com/yarn-package-manager-sera-que-e-melhor-do-que-npm/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2016 19:52:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/yarn-package-manager-sera-que-e-melhor-do-que-npm/</guid>
      <description>Se você programa em NODE.js, provavelmente tem uma relação bem próxima com o gerenciador de pacotes (Package Manager) NPM. Desde o início da criação do NODE o NPM teve um papel central e em alguns casos determinante no sucesso da tecnologia. A facilidade de gerenciar bibliotecas e pedaços de códigos com o NPM fez a comunidade de NODE ser ativa da mesma maneira que as gemas (Gems) no Ruby on Rails.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>