<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lego on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/lego/</link>
    <description>Recent content in Lego on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Sep 2017 17:19:56 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/lego/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>LEGO Worlds - O Minecraft da LEGO?</title>
      <link>https://www.igluonline.com/lego-worlds-o-minecraft-da-lego/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2017 17:19:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/lego-worlds-o-minecraft-da-lego/</guid>
      <description>Hoje foi lançado pela LEGO o jogo LEGO Worlds para PC através da plataforma Steam. Ainda em acesso antecipado, o jogo é uma simulação de um mundo feito de blocos de LEGO e tem como objetivo a exploração e construção.
Sendo um jogo da LEGO, o humor está muito presente e é impressionante o que conseguiram fazer com um mundo feito de pecinhas do brinquedo dinamarquês. Joguei um pouco para testar e me impressionei com a riqueza nos detalhes e a diversidade de elementos para interagir e construir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A LEGO lançou uma rede social para crianças que ainda não podem ter Facebook. A LEGO Life</title>
      <link>https://www.igluonline.com/lego-lancou-uma-rede-social-para-criancas-que-ainda-nao-podem-ter-facebook-lego-life/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Feb 2017 02:31:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/lego-lancou-uma-rede-social-para-criancas-que-ainda-nao-podem-ter-facebook-lego-life/</guid>
      <description>ManagerAgileLegs! Esse foi o nome que escolhi no gerador randômico de nomes de usuário no aplicativo do LEGO Life, a nova rede social criada pela LEGO. Tudo nesse serviço foi criado para fazer crianças rirem e se divertirem&amp;#8230;e e as fazerem ficar longes de tudo que é perigoso e horrendo na internet hoje. Tudo isso com ainda um grande incentivo para que as crianças saiam das telas digitais e partam para a criação no mundo real com tijolinhos de LEGO de verdade.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>