<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fontes on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/fontes/</link>
    <description>Recent content in Fontes on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Feb 2017 19:44:13 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/fontes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Melhores fontes gratuitas de Fevereiro 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/melhores-fontes-gratuitas-de-fevereiro-2017/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Feb 2017 19:44:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/melhores-fontes-gratuitas-de-fevereiro-2017/</guid>
      <description>O ano começou forte e já estamos em Fevereiro de 2017. Isso significa que então que temos mais recomendações de fontes gratuitas para você fazer o download. A tipografia continua sendo um dos recursos mais importantes para a criação de peças de design, websites e textos. Para isso vamos recomendar tanto algumas fontes mais fáceis de serem usadas quanto algumas um pouco mais ousadas.
Atualização: Novo artigo com com vária fontes grátis para baixar e alguns sites para pesquisar fontes gratuitas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A melhores fontes gratuitas para começar 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/melhores-fontes-gratuitas-para-comecar-2017/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 22:10:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/melhores-fontes-gratuitas-para-comecar-2017/</guid>
      <description>Estamos chegando no final de 2016 e o novo ano pede também novas opções de fontes para nossos trabalhos. Todos temos aquelas fontes que não abandonamos, mas de tempos em tempos faz parte do processo nos atualizar com novas opções. Nesse artigo vou apresentar algumas fontes gratuitas que acredito farão total diferença na criação de novas peças, projetos e designs em 2017.
Atualização: Novo artigo com com vária fontes grátis para baixar e alguns sites para pesquisar fontes gratuitas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Texto e Fontes Customizadas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-texto-e-fontes-customizadas/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Dec 2016 04:37:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-texto-e-fontes-customizadas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de texto no Photoshop é muito poderosa e nos dá a possibilidade de escolher fontes em nosso banco de fontes do computador ou mesmo da web a partir do servido Typekit da Adobe. Mais do que isso, no entanto, ela é extremamente versátil e possui funcionalidades avançadas para estilizar e transformar os textos a serem adicionados nos designs e projetos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Melhores Fontes Gratuitas de Junho 2016</title>
      <link>https://www.igluonline.com/melhores-fontes-gratuitas-de-junho-2016/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jun 2016 03:01:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/melhores-fontes-gratuitas-de-junho-2016/</guid>
      <description>Bem vindo(a) à nossa série de fontes bacanas para download gratuito que estão disponíveis para deixar nossas criações mais bonitas sem precisar afetar o bolso. Tipografia é um dos elementos mais importantes para a criação de peças de design e websites, sem contar que uma boa combinação de fontes torna qualquer leitura mais agradável.
Não deixe de conferir essas outras fontes:
Fontes gratis para baixar e usar no Photoshop e Word &amp;#8211; Um guia completo</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>