<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Javascript on Iglu</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/javascript/</link>
    <description>Recent content in Javascript on Iglu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Apr 2017 01:13:29 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/javascript/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>21 Bibliotecas JavaScript e CSS que você precisa conhecer</title>
      <link>https://www.igluonline.com/21-bibliotecas-javascript-e-css-que-voce-precisa-conhecer/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Apr 2017 01:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/21-bibliotecas-javascript-e-css-que-voce-precisa-conhecer/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Aqui na Iglu adoramos conhecer novas frameworks e bibliotecas JavaScript. Sempre que algo novo aparece queremos testar e ver se vale a pena compartilhar. Dessa vez, vamos trazer mais uma compilação de bibliotecas JavaScript que achamos interessante.
&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os melhores templates e temas gratuitos em HTML para começar 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/os-melhores-templates-e-temas-gratuitos-em-html-para-comecar-2017/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Feb 2017 20:21:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/os-melhores-templates-e-temas-gratuitos-em-html-para-comecar-2017/</guid>
      <description>2017 já está por aqui e agora temos uma seleção com os melhores templates e temas gratuitos em HTML para ajudar você baixar e colocar seu website no ar. Os templates em HTML servem para inspiração, para aproveitar um pedaço deles no seu próprio site ou mesmo para os adaptar em algo com a identidade visual do seu projeto.
Não é possível garantir a boa qualidade de todos os templates online, mas os que estou publicando aqui foram selecionados não só pela sua beleza mas também pelas suas fontes e recomendações de qualidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 blibiotecas de Javascript para ficar de olho 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/8-blibiotecas-de-javascript-para-ficar-de-olho-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Jan 2017 19:15:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/8-blibiotecas-de-javascript-para-ficar-de-olho-2017/</guid>
      <description>JavaScript é a linguagem da web e cada vez mais está se tornando um dos recursos mais importantes de programadores web e até mobile &amp;#8211; mesmo com os inúmeros problemas de estruturas e, principalmente, de achar bugs.
Com milhares de bibliotecas disponíveis, entre elas algumas clássicas como jQuery, fica difícil hoje escolher algum recurso para aprendermos com receio que outro se tornará mais requisitado no mercado ou que o que você escolheu irá ser obsoleto em alguns poucos meses.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>