<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cor on Iglu</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/cor/</link>
    <description>Recent content in Cor on Iglu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Dec 2016 01:31:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/cor/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Cores</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-cor/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2016 01:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-cor/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz As ferramentas de Cor e Amostras no Photoshop servem para selecionar, modificar, copiar e salvar cores customizadas para seu conteúdo. Apesar de parecer algo bem normal e intuitivo, existem algumas funcionalidades bem interessantes que farão com que suas peças fiquem cada vez melhores.
Onde está localizada Se seu Photoshop está configurado no espaço de trabalho Essencial (o que já vem quando é instalado) então você pode localizar os módulos de cor no canto superior direito de sua tela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como mudar a cor dos olhos no Photoshop</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-mudar-cor-dos-olhos-no-photoshop/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jun 2016 01:33:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-mudar-cor-dos-olhos-no-photoshop/</guid>
      <description>Dificuldade: Inciante
Tempo: 5-10 minutos
Mudar a cor dos olhos no Photoshop é uma daquelas coisas que logo quando começamos a mexer já queremos fazer. Seja para imaginar como nós mesmos ficaríamos com olhos de outras cores ou para tirar olhos vermelhos de fotos, existem várias maneiras de conseguirmos esse efeito no programa.
Vamos utilizar a seguinte imagem para nossos testes. Você pode baixar essa imagem gratuitamente no site Pexels nesse link.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>