<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Produtividade on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/produtividade/</link>
    <description>Recent content in Produtividade on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Mar 2017 20:33:21 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/produtividade/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Você não é a sua produtividade. Diminua a velocidade</title>
      <link>https://www.igluonline.com/voce-nao-e-sua-produtividade-diminua-velocidade/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Mar 2017 20:33:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/voce-nao-e-sua-produtividade-diminua-velocidade/</guid>
      <description>Parte da cultura empreendedora que temos hoje supervaloriza quem coloca o trabalho na frente de todo o resto da vida. Se você não trabalhar o tempo todo e dedicar sua vida ao seu sonho provavelmente não será bem sucedido.
Você provavelmente ou conhece alguém assim ou se identifica com o que eu falei. Quantas vezes você já disse que não tem tempo para cuidar de você mesmo? Ou então conhece alguém que dorme menos de 5 horas por noite porque tem muita coisa pra fazer?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como trabalhar menos e produzir mais com gerenciamento do seu tempo</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-trabalhar-menos-e-produzir-mais-com-gerenciamento-do-seu-tempo/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2016 04:39:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-trabalhar-menos-e-produzir-mais-com-gerenciamento-do-seu-tempo/</guid>
      <description>Nossa cultura percebe aquelas pessoas que trabalham muito como dignas de reconhecimento e orgulho enquanto quem está mais tranquilo é preguiçoso, sem ambição e perdido no mundo. Contudo, já algum tempo que tenho acompanhado alguns empreendedores que vão na contra-mão dessa ideia e propositalmente concentram seu trabalho em algumas poucas horas por dia.
Inicialmente eu achei que isso era impossível e dado o volume de trabalho que eu tenho tido nos últimos anos eu duvidava que um dia podia trabalhar menos do que 10 horas em um dia e ainda assim conseguir terminar minhas tarefas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 Dicas para ser mais produtivo</title>
      <link>https://www.igluonline.com/8-dicas-para-ser-mais-produtivo/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Nov 2016 23:44:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/8-dicas-para-ser-mais-produtivo/</guid>
      <description>Por acaso você está estressado ou estressada, o trabalho está acumulando e começa a bater aqueles sentimentos meio &amp;#8220;mais ou menos&amp;#8221;? Ou então simplesmente você tem aquela vontade de cada vez conseguir produzir mais e com mais eficiência? Quem sabe talvez até esteja buscando uma mudança na vida para levantar os ânimos&amp;#8230;
Se sua resposta foi sim para alguma das perguntas acima, pode ser que esse artigo vá te ajudar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>