<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/</link>
    <description>Recent content on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Apr 2017 15:10:02 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>6 Documentários sobre design</title>
      <link>https://www.igluonline.com/6-documentarios-sobre-design/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Apr 2017 15:10:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/6-documentarios-sobre-design/</guid>
      <description>Documentários de qualquer natureza são muito interessantes para expandir o conhecimento em alguma área específica. Como designers, buscamos inspiração o tempo inteiro para que nossos projetos fiquem cada vez mais interessantes e inovadores.
Nesse artigo vou listar os melhores documentários de design que conheço para que sirva também de inspiração para você crescer como designer. Cada um deles coloca uma perspectiva diferente a respeito da criação de design e arte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Por que troquei o WordPress pelo gerador de websites estáticos Hugo</title>
      <link>https://www.igluonline.com/por-que-troquei-o-wordpress-pelo-gerador-de-websites-estaticos-hugo/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2017 13:44:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/por-que-troquei-o-wordpress-pelo-gerador-de-websites-estaticos-hugo/</guid>
      <description>Já há um bom tempo que estou acompanhando de longe o desenvolvimento da nova geração de geradores de websites estáticos, como o Hugo, Jenkins ou Middlemen. Mas até essa última semana eu não tinha considerado de fato tirar o tempo para aprender e aplicar em algum projeto.
Eu estava passeando por alguns blogs que gosto e vi que o Tableless estava de cara nova e aderiu ao gerador de sites estáticos Hugo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contato</title>
      <link>https://www.igluonline.com/contato/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2017 21:06:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/contato/</guid>
      <description>A Iglu Ficamos felizes com seu interesse em nos contactar. Aqui na Iglu fazemos Websites e criamos conteúdos bacanas. Se quiser dar uma olhada no que já fizemos, temos uma página somente para a área de websites.
Preencha o formulário abaixo para nos enviar um e-mail. Respondemos bem rapidamente.
  Manda um oi   Nome * E-mail *   Mensagem *   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de leitura</title>
      <link>https://www.igluonline.com/lista-de-leitura/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Apr 2017 03:29:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/lista-de-leitura/</guid>
      <description>Eu sou um grande fã de livros. Sou fascinado pelos diferentes estilos de escrita, a beleza de um mundo que não existe e o conhecimento que é passado. Mas mais do que tudo isso eu adoro quando as ideias me fazem abrir a cabeça. Aquela expansão de consciência que ao mesmo tempo que dá um nó nos neurônios gera quase que um orgasmo na mente.
Sou daquelas pessoas que começaram a ler muitos livros quando criança.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 Bibliotecas JavaScript e CSS que você precisa conhecer</title>
      <link>https://www.igluonline.com/21-bibliotecas-javascript-e-css-que-voce-precisa-conhecer/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Apr 2017 01:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/21-bibliotecas-javascript-e-css-que-voce-precisa-conhecer/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Aqui na Iglu adoramos conhecer novas frameworks e bibliotecas JavaScript. Sempre que algo novo aparece queremos testar e ver se vale a pena compartilhar. Dessa vez, vamos trazer mais uma compilação de bibliotecas JavaScript que achamos interessante.
&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 habilidades que todo web designer e desenvolvedor precisa ter</title>
      <link>https://www.igluonline.com/8-habilidades-que-todo-web-designer-e-desenvolvedor-precisa-ter/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2017 00:47:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/8-habilidades-que-todo-web-designer-e-desenvolvedor-precisa-ter/</guid>
      <description>Existem algumas habilidades que quem aspira ser ou já é desenvolvedor(a) web ou web designer tem que saber. Essas habilidades são tão importantes e cruciais para a prática da profissão que você praticamente tem que saber executá-las dormindo.
Mesmo que você não seja um web designer, essa habilidades são cada vez mais importantes para todos que estão em posições de desenvolvimento de sites ou design. Esse artigo explica com certo detalhe o por quê cada uma é importante e também como você pode fazer para se aperfeiçoar mais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ferramentas para o sucesso do seu Blog</title>
      <link>https://www.igluonline.com/ferramentas-para-o-sucesso-seu-blog/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Apr 2017 21:06:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/ferramentas-para-o-sucesso-seu-blog/</guid>
      <description>Ao longo dos últimos anos eu testei centenas de serviços online para entender quais são os melhores, mais baratos, mais interessantes, mais robustos, mais divertidos e por aí vai. Para cada funcionalidade que você precisa hoje para rodar um negócio digital, blog ou empresa temos dezenas de concorrentes brigando pela sua atenção. Então não é realmente muito fácil determinar quais são as melhores opções.
Essa página serve para te ajudar a ir direto nas opções que considero melhores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como lidar com o arrependimento</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-lidar-com-o-arrependimento/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 21:15:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-lidar-com-o-arrependimento/</guid>
      <description>Falar sobre arrependimentos não é algo tão simples. Imagino que muitas pessoas tenham fortes sentimentos relacionados com alguma situação na vida que gostariam que fosse diferente. Outras pessoas são tão orientadas pelo futuro que nem ao menos param para refletir sobre o que já aconteceu.
Eu já pensei muito sobre situações no passado que eu gostaria de mudar. Mais do que isso eu já vi muitas pessoas sofrerem com o que já passou e se arrependerem amargamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como remover determinados elementos de uma array no JavaScript</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-remover-determinados-elementos-de-uma-array-no-javascript/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Apr 2017 19:53:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-remover-determinados-elementos-de-uma-array-no-javascript/</guid>
      <description>Imagine que você criou sua Array no JavaScript e agora precisa remover um determinado elemento dessa Array. Nesse breve artigo vamos ver como remover um determinado elemento de uma Array sabendo apenas qual elemento e não aonde ele está.
Depois que utilizamos algo como o .push(elemento) para adicionar elementos na Array, infelizmente não há algo como .remove(elemento) para tirar ele depois a não ser que esteja ou no início .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dicas que todo designer de UX deveria saber</title>
      <link>https://www.igluonline.com/dicas-que-todo-designer-de-ux-deveria-saber/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Apr 2017 16:10:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/dicas-que-todo-designer-de-ux-deveria-saber/</guid>
      <description>Parte do processo de popularização de um termo, como UX, é ser utilizado de qualquer jeito sem critérios. Quem não chegou em uma reunião do produto online e alguém comentou que há um problema na UX do site, aplicativo ou mesmo de outros produtos.
Parte da razão por trás de tanta confusão com os designers de UX (User Experience &amp;#8211; Experiência do Usuário) está na crescente aproximação entre as habilidades de um web designer e um UX designer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Infoprodutos e Cursos Online – Tudo que você precisa saber para comprar ou vender</title>
      <link>https://www.igluonline.com/infoprodutos-e-cursos-online/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Apr 2017 23:10:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/infoprodutos-e-cursos-online/</guid>
      <description>A cada dia novos cursos online e infoprodutos são lançados prometendo sucesso, revoluções e conhecimentos secretos de um determinado assunto. Se você passa um tempo razoável na internet já deve ter identificado como que esses produtos são vendidos.
As vezes são através da famosa sequência de três vídeos concebida pelo Jeff Walker. Outros preferem os moldes do Neil Patel ou Ryan Deiss com um &amp;#8220;tripwire&amp;#8221;, pedindo para você pagar 1 real para ter acesso a uma porcentagem do conteúdo e depois ter que pagar mais para ver tudo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como criar um link para um e-mail ou telefone no WordPress</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-criar-um-link-para-um-e-mail-ou-telefone-no-wordpress/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Mar 2017 01:06:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-criar-um-link-para-um-e-mail-ou-telefone-no-wordpress/</guid>
      <description>Links para e-mails e telefones são elementos que todo site hoje tem que ter. Não só facilita o contato entre o cliente e a empresa ou projeto como também indica para os mecanismos de busca qual o e-mail e telefone relacionados ou principais com o website.
Adicionar um link para e-mail ou telefone no WordPress é algo muito simples e é bem similar ao processo de adicionar qualquer tipo de link.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Todo website quebra, tem bugs e uma hora ou outra para de funcionar</title>
      <link>https://www.igluonline.com/todo-website-quebra-tem-bugs-e-uma-hora-ou-outra-para-de-funcionar/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Mar 2017 22:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/todo-website-quebra-tem-bugs-e-uma-hora-ou-outra-para-de-funcionar/</guid>
      <description>Falar que todo website para de funcionar e quebra eventualmente é um pouco baixo astral. Mas já há muitos anos que venho repetindo essa frase para clientes e colegas de trabalho.
Para quem contrata ou compra um website eu imagino que não deva ser uma das frases mais interessantes para se ler. Para quem faz websites, é algo que pode dar um desânimo, mas fica tranquilo que tem seu lado positivo também.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você não é a sua produtividade. Diminua a velocidade</title>
      <link>https://www.igluonline.com/voce-nao-e-sua-produtividade-diminua-velocidade/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Mar 2017 20:33:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/voce-nao-e-sua-produtividade-diminua-velocidade/</guid>
      <description>Parte da cultura empreendedora que temos hoje supervaloriza quem coloca o trabalho na frente de todo o resto da vida. Se você não trabalhar o tempo todo e dedicar sua vida ao seu sonho provavelmente não será bem sucedido.
Você provavelmente ou conhece alguém assim ou se identifica com o que eu falei. Quantas vezes você já disse que não tem tempo para cuidar de você mesmo? Ou então conhece alguém que dorme menos de 5 horas por noite porque tem muita coisa pra fazer?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fontes gratis para baixar e usar no Photoshop e Word – Um guia completo</title>
      <link>https://www.igluonline.com/fontes-gratis-para-baixar-e-usar-no-photoshop-e-word-um-guia-completo/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Mar 2017 19:17:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/fontes-gratis-para-baixar-e-usar-no-photoshop-e-word-um-guia-completo/</guid>
      <description>Baixar fontes grátis é algo que tem ficado cada vez mais fácil na internet. Seja você designer, programador, escritor ou entusiasta, a tipografia faz uma diferença imensa na hora de criar um projeto. Fontes de boa qualidade transformam positivamente qualquer design.
Mesmo que você já tenha muitas fontes no seu computador é sempre bom aumentar suas possibilidades e até mesmo renovar o estoque. Algumas fontes gratuitas que acompanham já o sistema do Windows ou Mac não são tão boas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Não vale a pena utilizar serviços brasileiros de hospedagem de sites</title>
      <link>https://www.igluonline.com/nao-vale-pena-utilizar-servicos-brasileiros-de-hospedagem-de-sites/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Mar 2017 22:16:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/nao-vale-pena-utilizar-servicos-brasileiros-de-hospedagem-de-sites/</guid>
      <description>Quando procuramos por um serviço de hospedagem no Google temos diversos serviços brasileiros logo entre os primeiros resultados. UOL Host, Localweb, Sempihost, Superdomínios, Terra e Hostnet são alguns do que logo pipocam e atraem os cliques. Contudo, sendo bem direto, todos são ruins.
Em primeiro lugar quero deixar claro que eu não conheço TODOS os serviços de hospedagem no Brasil, mas já passei por pelo menos uns 15. Quando comparamos mais simples e baratos serviços de hospedagem dos Estados Unidos com qualquer um desses nacionais a diferença é tão grande que estou até tendo dificuldades de achar uma analogia que tenha tamanha disparidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 dicas de como usar o Gmail e ser mais produtivo</title>
      <link>https://www.igluonline.com/12-dicas-de-como-usar-o-gmail-e-ser-mais-produtivo/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Feb 2017 21:13:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/12-dicas-de-como-usar-o-gmail-e-ser-mais-produtivo/</guid>
      <description>O Gmail é provavelmente o cliente de e-mail mais utilizado no mundo hoje, mas grande parte dos seus recursos legais estão escondidos. Nesse artigo vou apresentar as 12 melhores dicas e hacks para o Gmail que vão fazer o seu uso do software ser bem mais produtivo.
Aproveite para conferir nossos outros artigos sobre produtividade:
 8 Dicas para ser mais produtivo Como trabalhar menos e produzir mais com gerenciamento do seu tempo Você não é a sua produtividade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como escolher o melhor template ou tema para WordPress</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-escolher-o-melhor-template-ou-tema-para-wordpress/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 21:43:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-escolher-o-melhor-template-ou-tema-para-wordpress/</guid>
      <description>Podemos hoje criar um site do zero ou partir de um template ou tema no WordPress para avançar com mais rapidez e objetividade. Os templates do WordPress fazem com que o processo de criação de um blog, site corporativo ou e-commerce seja muito mais rápido e menos custoso.
De um lado podemos perder em um design totalmente customizado e direcionado para o projeto, mas por outro não há necessidade da contratação de um time de desenvolvimento e design.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qual a diferença entre URL, URI e URN</title>
      <link>https://www.igluonline.com/qual-diferenca-entre-url-uri-e-urn/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Feb 2017 19:01:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/qual-diferenca-entre-url-uri-e-urn/</guid>
      <description>Se você está constantemente navegando na internet já deve ter encontrado os termos URL, URI e URN por aí. Seja para copiar o endereço de um site para depois compartilhar ou mesmo no processo de criação de um website, acabamos vendo esses termos sendo usados. Mas qual será a real diferença entre eles? Em um lugar vemos URL. Outro URI. De vez em quando até o URN aparece.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como adicionar vídeos aos seus posts no WordPress</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-adicionar-videos-aos-seus-posts-no-wordpress/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Feb 2017 23:41:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-adicionar-videos-aos-seus-posts-no-wordpress/</guid>
      <description>Nesse artigo vamos ver como adicionar ou incorporar vídeos no seu site WordPress. Cada vez mais os vídeos são parte importante se queremos ter um site de conteúdo bem sucedido. Não só eles deixam o site mais bonito mas também contribuem para aumentar o engajamento dos seus usuários e no WordPress é muito fácil adicionar esse tipo de mídia.
Não deixe de conferir nossos outros tutoriais de WordPress.
Adicionar vídeos de fontes externas no WordPress O WordPress vem com uma funcionalidade chamada Auto-embed (Auto incorporação).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os melhores templates e temas gratuitos em HTML para começar 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/os-melhores-templates-e-temas-gratuitos-em-html-para-comecar-2017/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Feb 2017 20:21:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/os-melhores-templates-e-temas-gratuitos-em-html-para-comecar-2017/</guid>
      <description>2017 já está por aqui e agora temos uma seleção com os melhores templates e temas gratuitos em HTML para ajudar você baixar e colocar seu website no ar. Os templates em HTML servem para inspiração, para aproveitar um pedaço deles no seu próprio site ou mesmo para os adaptar em algo com a identidade visual do seu projeto.
Não é possível garantir a boa qualidade de todos os templates online, mas os que estou publicando aqui foram selecionados não só pela sua beleza mas também pelas suas fontes e recomendações de qualidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Melhores fontes gratuitas de Fevereiro 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/melhores-fontes-gratuitas-de-fevereiro-2017/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Feb 2017 19:44:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/melhores-fontes-gratuitas-de-fevereiro-2017/</guid>
      <description>O ano começou forte e já estamos em Fevereiro de 2017. Isso significa que então que temos mais recomendações de fontes gratuitas para você fazer o download. A tipografia continua sendo um dos recursos mais importantes para a criação de peças de design, websites e textos. Para isso vamos recomendar tanto algumas fontes mais fáceis de serem usadas quanto algumas um pouco mais ousadas.
Atualização: Novo artigo com com vária fontes grátis para baixar e alguns sites para pesquisar fontes gratuitas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A LEGO lançou uma rede social para crianças que ainda não podem ter Facebook. A LEGO Life</title>
      <link>https://www.igluonline.com/lego-lancou-uma-rede-social-para-criancas-que-ainda-nao-podem-ter-facebook-lego-life/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Feb 2017 02:31:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/lego-lancou-uma-rede-social-para-criancas-que-ainda-nao-podem-ter-facebook-lego-life/</guid>
      <description>ManagerAgileLegs! Esse foi o nome que escolhi no gerador randômico de nomes de usuário no aplicativo do LEGO Life, a nova rede social criada pela LEGO. Tudo nesse serviço foi criado para fazer crianças rirem e se divertirem&amp;#8230;e e as fazerem ficar longes de tudo que é perigoso e horrendo na internet hoje. Tudo isso com ainda um grande incentivo para que as crianças saiam das telas digitais e partam para a criação no mundo real com tijolinhos de LEGO de verdade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramentas de Desenho e Pintura (pincel e lápis)</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-desenho-e-pintura-pincel-e-lapis/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Feb 2017 20:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-desenho-e-pintura-pincel-e-lapis/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz As ferramentas de desenho e pintura no Photoshop servem para a criação de traços que simulam os feitos por pinceis e lápis reais. Não só eles servem para desenhar qualquer coisa de forma similar aos utensílios de verdade mas também expandem suas funcionalidades uma vez que no mundo digital &amp;#8220;tudo é possível&amp;#8221;.
Os traços podem representar pinceis finos, grossos, angulares, leves, fortes, duros, macios, pequenos, grandes e por aí vai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Conta-gotas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-conta-gotas/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jan 2017 00:10:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-conta-gotas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de conta-gostas do Photoshop é bastante útil. Ela nos permite facilmente extrair qualquer cor de qualquer imagem ou objeto em nosso projeto para ser utilizada em qualquer ferramenta.
Além de ser muito útil para quem faz pintura digital, essa ferramenta pode ser muito bem aproveitada para agilizar o trabalho de designers e fotógrafos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Materiais para baixar</title>
      <link>https://www.igluonline.com/materiais-para-baixar/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2017 00:47:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/materiais-para-baixar/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você não devia entrar em um concurso ou competição para ter um cliente</title>
      <link>https://www.igluonline.com/voce-nao-devia-entrar-em-um-concurso-ou-competicao-para-ter-um-cliente/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2017 20:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/voce-nao-devia-entrar-em-um-concurso-ou-competicao-para-ter-um-cliente/</guid>
      <description>Seja você um designer, programador, escritor, marqueteiro (freelancers em geral) ou um cliente, imagino que já tenha ouvido falar dos serviços de concursos ou concorrência online (Contests). Sites como DesignCrowd, Freelancer, CrowdSpring, Workana, Indeed ou 99designs, entre muitos outros, se firmaram no mercado atual e estão cada vez sendo mais considerados pelos profissionais de design, programação, marketing e letras.
Seja você o profissional ou o cliente, esse tipo de site em algum momento pareceu ser atrativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Minha Lista Impossível</title>
      <link>https://www.igluonline.com/minha-lista-impossivel/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jan 2017 21:38:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/minha-lista-impossivel/</guid>
      <description>Muito mais do que uma simples lista de coisas que eu gostaria de fazer nessa vida, a &amp;#8220;Lista Impossível&amp;#8221; (Impossible List) é um tipo de lista criado pelo Joel Runyon (apesar de que a conheci por meio desse outro cara: Thomas Frank). A lista impossível é um desafio contendo todas aquelas coisas que eu já pensei que poderiam ser impossíveis pra mim em algum momento. Como o Joel mesmo fala elas são &amp;#8220;aqueles tipo de coisas que você acha que só as pessoas legais na TV tem a chance de fazer&amp;#8221;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Preenchimento</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-preenchimento/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jan 2017 03:28:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-preenchimento/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz Existem duas formas e duas ferramentas diferentes para preencher uma área de um projeto no Photoshop. Temos as camadas de preenchimento e a opção de preencher em uma seleção criada.
A ferramenta de camada de preenchimento, antigamente conhecida como Lata de Tinta*, preenche qualquer área sólida com qualquer cor de escolha. É excelente para preencher planos de fundo com cores sólidas ou colorir grandes áreas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 Melhores Plugins para Photoshop em 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/12-melhores-plugins-para-photoshop-em-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2017 21:46:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/12-melhores-plugins-para-photoshop-em-2017/</guid>
      <description>Nesse artigo listamos os melhores plugins disponíveis para o Photoshop em 2017. Essa super ferramenta da Adobe é sensacional e bastante completa, mas os plugins do Photoshop ajudam a ferramenta a ser ainda mais poderosa com menos esforço e, as vezes, com menos conhecimento.
Existe um número enorme de plugins disponíveis online, mas aqui selecionamos apenas os melhores para que você já possa baixar e usar com rapidez. A lista abaixo é composta de ambos plugins gratuitos e plugins pagos!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Corte</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-corte/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2017 17:43:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-corte/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de corte no Photoshop possibilita o recorte de uma imagem ou projeto. Ela funciona basicamente como qualquer ferramenta de corte, então basta escolher aonde deseja recortar a imagem e fazer o recorte.
Contudo, como o Photoshop é especial ele adiciona várias funcionalidades interessantes que facilitam o recorte e podem até preencher partes da imagem com sua tecnologia sensível a conteúdo para que o recorte fique correto e alinhado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ideias comuns e erradas sobre desenvolvimento de websites</title>
      <link>https://www.igluonline.com/ideias-comuns-e-erradas-sobre-desenvolvimento-de-websites/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2017 17:40:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/ideias-comuns-e-erradas-sobre-desenvolvimento-de-websites/</guid>
      <description>Toda empresa ou negócio hoje precisa de um website de qualidade e está cada vez mais dependente de uma presença online forte. A pressão para ter um bom site é enorme. Contudo, alguns empreendedores possuem noções um pouco erradas sobre como funciona o desenvolvimento e design de websites. Além disso nunca foi tão fácil aprender websites e qualquer um hoje pode começar com pouca orientação.
Esse artigo irá explorar algumas questões que pessoas não muito próximas da tecnologia podem ter a respeito de processo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nunca foi tão fácil aprender programação quanto 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/nunca-foi-tao-facil-aprender-programacao-quanto-2017/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jan 2017 19:18:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/nunca-foi-tao-facil-aprender-programacao-quanto-2017/</guid>
      <description>Há uns anos atrás eu devagar fui me inclinando para a área de desenvolvimento de softwares. Eu já era formado em Relações Internacionais e estava passando por um momento de indecisão sobre o que eu gostaria de fazer na minha vida. O que eu já sabia é que eu não queria ser um analista internacional mais.
Comecei um segundo curso de graduação em Ciência da Computação, mas logo no início do segundo semestre eu percebi que lá eu não iria aprender o que eu gostaria na velocidade que eu gostaria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: A Borracha</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-borracha/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jan 2017 13:05:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-borracha/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A borracha no Photoshop serve para apagar e alterar qualquer tipo de elemento que esteja rasterizado, isto é, não é um elemento constituído por vetor, objeto inteligente ou está bloqueado. Você pode a utilizar em diferentes tamanhos e pressões para obter efeitos de mescla ou apagar completamente do canvas.
A borracha é uma das ferramentas mais usadas no Photoshop.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 blibiotecas de Javascript para ficar de olho 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/8-blibiotecas-de-javascript-para-ficar-de-olho-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Jan 2017 19:15:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/8-blibiotecas-de-javascript-para-ficar-de-olho-2017/</guid>
      <description>JavaScript é a linguagem da web e cada vez mais está se tornando um dos recursos mais importantes de programadores web e até mobile &amp;#8211; mesmo com os inúmeros problemas de estruturas e, principalmente, de achar bugs.
Com milhares de bibliotecas disponíveis, entre elas algumas clássicas como jQuery, fica difícil hoje escolher algum recurso para aprendermos com receio que outro se tornará mais requisitado no mercado ou que o que você escolheu irá ser obsoleto em alguns poucos meses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como sobreviver ao stress da correria moderna</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-sobreviver-ao-stress-da-correria-moderna/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Dec 2016 19:57:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-sobreviver-ao-stress-da-correria-moderna/</guid>
      <description>A vida profissional e até mesmo pessoal hoje exige de nós uma velocidade e prontidão incríveis. E-mails e mensagens devem ser respondidas imediatamente, trabalhos sempre são para ontem e os horários de trabalho acabam misturando com os momentos pessoais e de lazer.
Querendo ou não, estamos envolvidos nesse universo e o stress inevitavelmente nos encontra já que a cada dia o que é esperado de nós está expandindo mas somos os mesmos seres humanos de capacidades limitadas de ontem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramentas de Zoom</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-zoom/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Dec 2016 03:43:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-zoom/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de zoom no Photoshop possibilita você aproximar ou distanciar de certas áreas de sua imagem ou projeto. Ótimo para realizar trabalhos minuciosos mais de perto ou ter uma noção do todo a uma distância maior.
Onde está localizada O Zoom está localizado na barra esquerda de ferramentas na sua parte de baixo clicando no ícone da lupa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 packs de ícones gratuitos para fechar 2016</title>
      <link>https://www.igluonline.com/22-packs-de-icones-gratuitos-para-fechar-2016/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Dec 2016 00:50:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/22-packs-de-icones-gratuitos-para-fechar-2016/</guid>
      <description>Design de ícones desenvolve da mesma forma que na área gráfica, de moda ou interiores. Estilos vão e voltam e aqui vamos apresentar alguns packs (pacotes) gratuitos de ícones para você baixar e começar 2017 cheio de opções para seus projetos. Os packs abaixo representam algumas tendências que foram presentes ao longo do ano e que no próximo ano continuarão sendo bem interessantes.
Os estilos de ícones abaixo vão dos coloridos aos pretos e brancos, modernos a clássicos, temáticos a generalistas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como estruturar seu negócio como freelancer?</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-estruturar-seu-negocio-como-freelancer/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2016 17:38:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-estruturar-seu-negocio-como-freelancer/</guid>
      <description>Se você já trabalha como freelancer ou com alguma profissão autônoma hoje provavelmente sabe da enorme competição e muitas vezes preços muito abaixo do que deveriam ser. Trabalhar autonomamente é ao mesmo tempo libertador e arriscado, mas, assim como eu, creio que muitos não trocariam.
Acho que posso dizer com tranquilidade que os dois principais objetivos de freelancers à medida que vão avançando na profissão é aumentar seus preços e conseguir mais clientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yarn Package Manager: Será que é melhor do que NPM?</title>
      <link>https://www.igluonline.com/yarn-package-manager-sera-que-e-melhor-do-que-npm/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2016 19:52:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/yarn-package-manager-sera-que-e-melhor-do-que-npm/</guid>
      <description>Se você programa em NODE.js, provavelmente tem uma relação bem próxima com o gerenciador de pacotes (Package Manager) NPM. Desde o início da criação do NODE o NPM teve um papel central e em alguns casos determinante no sucesso da tecnologia. A facilidade de gerenciar bibliotecas e pedaços de códigos com o NPM fez a comunidade de NODE ser ativa da mesma maneira que as gemas (Gems) no Ruby on Rails.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta Mover</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-mover/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2016 01:52:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-mover/</guid>
      <description>O que faz Possivelmente a ferramenta de mover no Photoshop é a que eu mais uso e mesmo sendo bem simples muitas vezes ela é subestimada e pouco explorada. Ela serve para movimentar desde camadas individuais ou elementos gráficos a conjuntos de imagens além de ajudar a organizar e a espaçar elementos.
Onde está localizada A ferramenta de mover está localizada no topo da barra de ferramentas do Photoshop na lateral esquerda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obrigado por se cadastrar!</title>
      <link>https://www.igluonline.com/obrigado-por-se-cadastrar/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 21:28:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/obrigado-por-se-cadastrar/</guid>
      <description>VOCÊ ESTÁ QUASE LÁ   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre a Iglu!</title>
      <link>https://www.igluonline.com/sobre/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 21:28:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/sobre/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 razões para dar preferência a sites feitos na mão</title>
      <link>https://www.igluonline.com/8-razoes-para-dar-preferencia-sites-feitos-na-mao/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 13:18:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/8-razoes-para-dar-preferencia-sites-feitos-na-mao/</guid>
      <description>Mais intensamente nos últimos 3 anos os famosos construtores de sites (site builders) se tornaram a preferência de muitas empresas, blogueiros/blogueiras e basicamente qualquer pessoa que quer um site rápido sem pagar muito. WYSIWYG (O que você vê é o que você tem) e drag n drop (arrasta e solta) são termos que ficaram mais populares por prometer uma simplicidade e eficácia no desenvolvimento de websites.
Contudo, nem tudo são flores e mesmo e a realidade é que em muitos casos os seus problemas serão bem melhor solucionados com um site totalmente desenvolvido por um programador ou mesmo com um administrador de conteúdo, como o WordPress.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A melhores fontes gratuitas para começar 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/melhores-fontes-gratuitas-para-comecar-2017/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 22:10:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/melhores-fontes-gratuitas-para-comecar-2017/</guid>
      <description>Estamos chegando no final de 2016 e o novo ano pede também novas opções de fontes para nossos trabalhos. Todos temos aquelas fontes que não abandonamos, mas de tempos em tempos faz parte do processo nos atualizar com novas opções. Nesse artigo vou apresentar algumas fontes gratuitas que acredito farão total diferença na criação de novas peças, projetos e designs em 2017.
Atualização: Novo artigo com com vária fontes grátis para baixar e alguns sites para pesquisar fontes gratuitas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramentas de Seleção</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-selecao/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2016 14:16:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-selecao/</guid>
      <description>O que faz As ferramentas de seleção funcionam para selecionar elementos individuais, como objetos, pessoas ou áreas, e assim isolar, copiar, movimentar ou remover esses elementos. Por existir uma variedade de formas de seleção e cada um com um objetivo diferente, vamos apresentar os principais aqui juntamente com algumas dicas de como utilizar a ferramenta de forma útil e intuitiva.
Onde está localizada As ferramentas de seleção estão localizadas quase no topo da barra lateral esquerda de ferramentas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 tecnologias para aumentar a velocidade e confiança de seus sites</title>
      <link>https://www.igluonline.com/4-tecnologias-para-aumentar-velocidade-e-confianca-de-seus-sites/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2016 03:34:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/4-tecnologias-para-aumentar-velocidade-e-confianca-de-seus-sites/</guid>
      <description>Cada vez mais a velocidade dos nossos sites é um fator que pode determinar seu sucesso na web. Clientes estão mais exigentes e a maior parte das pessoas tem acessado via aparelhos móveis, esses que normalmente não possuem uma internet tão boa.
De acordo com alguns artigos da Google, 2 segundos é o tempo de carregamento máximo para um site e-commerce por exemplo. É um tempo bem pequeno e se formos analisar a maior parte dos sites não consegue bater esse padrão, ainda mais se forem sites feitos com o WordPress, que é o caso do nosso blog aqui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como trabalhar menos e produzir mais com gerenciamento do seu tempo</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-trabalhar-menos-e-produzir-mais-com-gerenciamento-do-seu-tempo/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2016 04:39:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-trabalhar-menos-e-produzir-mais-com-gerenciamento-do-seu-tempo/</guid>
      <description>Nossa cultura percebe aquelas pessoas que trabalham muito como dignas de reconhecimento e orgulho enquanto quem está mais tranquilo é preguiçoso, sem ambição e perdido no mundo. Contudo, já algum tempo que tenho acompanhado alguns empreendedores que vão na contra-mão dessa ideia e propositalmente concentram seu trabalho em algumas poucas horas por dia.
Inicialmente eu achei que isso era impossível e dado o volume de trabalho que eu tenho tido nos últimos anos eu duvidava que um dia podia trabalhar menos do que 10 horas em um dia e ainda assim conseguir terminar minhas tarefas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que há de novo no Photoshop 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/o-que-ha-de-novo-no-photoshop-2017/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Dec 2016 04:17:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/o-que-ha-de-novo-no-photoshop-2017/</guid>
      <description>Há pouco tempo a Adobe lançou a versão 2017 para uma boa parte de seus aplicativos da Creative Cloud e entre eles o Photoshop 2017 veio com muitas novidades bacanas. Vamos então ver um pouco mais a fundo as principais mudanças.
Novo Documento Uma área do programa que há muito tempo não tinha uma alteração é a área de seleção de novos documentos no programa. Agora, além de seguir mais a linha da tela inicial contendo mais elementos gráficos e imagens, a tela de seleção apresenta alguns presets (predefinições) para você escolher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Texto e Fontes Customizadas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-texto-e-fontes-customizadas/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Dec 2016 04:37:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-texto-e-fontes-customizadas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de texto no Photoshop é muito poderosa e nos dá a possibilidade de escolher fontes em nosso banco de fontes do computador ou mesmo da web a partir do servido Typekit da Adobe. Mais do que isso, no entanto, ela é extremamente versátil e possui funcionalidades avançadas para estilizar e transformar os textos a serem adicionados nos designs e projetos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Cores</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-cor/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2016 01:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-cor/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz As ferramentas de Cor e Amostras no Photoshop servem para selecionar, modificar, copiar e salvar cores customizadas para seu conteúdo. Apesar de parecer algo bem normal e intuitivo, existem algumas funcionalidades bem interessantes que farão com que suas peças fiquem cada vez melhores.
Onde está localizada Se seu Photoshop está configurado no espaço de trabalho Essencial (o que já vem quando é instalado) então você pode localizar os módulos de cor no canto superior direito de sua tela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 Dicas para ser mais produtivo</title>
      <link>https://www.igluonline.com/8-dicas-para-ser-mais-produtivo/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Nov 2016 23:44:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/8-dicas-para-ser-mais-produtivo/</guid>
      <description>Por acaso você está estressado ou estressada, o trabalho está acumulando e começa a bater aqueles sentimentos meio &amp;#8220;mais ou menos&amp;#8221;? Ou então simplesmente você tem aquela vontade de cada vez conseguir produzir mais e com mais eficiência? Quem sabe talvez até esteja buscando uma mudança na vida para levantar os ânimos&amp;#8230;
Se sua resposta foi sim para alguma das perguntas acima, pode ser que esse artigo vá te ajudar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Organizar as finanças para Freelancers ficou mais fácil com Harpoon</title>
      <link>https://www.igluonline.com/organizar-as-financas-para-freelancers-ficou-mais-facil-com-harpoon/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 17:46:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/organizar-as-financas-para-freelancers-ficou-mais-facil-com-harpoon/</guid>
      <description>Já há alguns anos eu crio, faço manutenção e modifico sites para diversos clientes como Freelancer, mas esse artigo vai ajudar qualquer tipo de profissional autônomo que esteja procurando uma forma mais efetiva de organizar suas finanças.
Aproveite para conferir nosso artigo sobre como ser mais produtivo no seu trabalho.
Como era Com a ida e vinda de diversos projetos com escopos, tamanhos e valores diferentes eu utilizava uma mistura de tabala no Google Docs com o aplicativo Wallet da Budgetbakers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como Fazer uma Xícara de Café usando Gradientes no Photoshop</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-fazer-uma-xicara-de-cafe-usando-gradientes-no-photoshop/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2016 06:08:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-fazer-uma-xicara-de-cafe-usando-gradientes-no-photoshop/</guid>
      <description>Dificuldade: Intermediário
Tempo: 30 minutos
Nesse tutorial de hoje vamos aprender como fazer uma xícara usando algumas camadas com diferentes gradientes. Se você já possui uma base sólida de Photoshop, esse passo a passo não será um grande desafio, mas irá proporcionar algumas dicas interessantes para aplicar em diversas situações. Me inspirei no artigo original da Tutsplus com esse mesmo objetivo. Então vamos lá!
1- O Fundo Pode-se usar qualquer cor de fundo, mas acho que o cinza, amarelo ou azul claros são ótimas escolhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como mudar a cor dos olhos no Photoshop</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-mudar-cor-dos-olhos-no-photoshop/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jun 2016 01:33:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-mudar-cor-dos-olhos-no-photoshop/</guid>
      <description>Dificuldade: Inciante
Tempo: 5-10 minutos
Mudar a cor dos olhos no Photoshop é uma daquelas coisas que logo quando começamos a mexer já queremos fazer. Seja para imaginar como nós mesmos ficaríamos com olhos de outras cores ou para tirar olhos vermelhos de fotos, existem várias maneiras de conseguirmos esse efeito no programa.
Vamos utilizar a seguinte imagem para nossos testes. Você pode baixar essa imagem gratuitamente no site Pexels nesse link.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que há de novo no Photoshop 2015.5</title>
      <link>https://www.igluonline.com/o-que-ha-de-novo-no-photoshop-2015-5/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2016 08:40:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/o-que-ha-de-novo-no-photoshop-2015-5/</guid>
      <description>Se você é um assinante da Creative Cloud, deve ter percebido nessa última semana uma enorme atualização de praticamente todos os aplicativos do pacote. Grande parte da necessidade desse update se deu por causa de uma mudança feita no Adobe Stock &amp;#8211; plataforma de stock photos da Adobe que ainda não funciona no Brasil. Curiosamente ainda não tivemos a versão 2016 dos programas e, no caso do Photoshop, fomos para a versão 2015.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Melhores Fontes Gratuitas de Junho 2016</title>
      <link>https://www.igluonline.com/melhores-fontes-gratuitas-de-junho-2016/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jun 2016 03:01:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/melhores-fontes-gratuitas-de-junho-2016/</guid>
      <description>Bem vindo(a) à nossa série de fontes bacanas para download gratuito que estão disponíveis para deixar nossas criações mais bonitas sem precisar afetar o bolso. Tipografia é um dos elementos mais importantes para a criação de peças de design e websites, sem contar que uma boa combinação de fontes torna qualquer leitura mais agradável.
Não deixe de conferir essas outras fontes:
Fontes gratis para baixar e usar no Photoshop e Word &amp;#8211; Um guia completo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Camadas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-camadas/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2016 23:57:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-camadas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz Uma camada pode ser utilizada para imagens, texto, desenhos, cores, padrões, filtros e muitos outros objetos. Cada camada serve como um andar na composição da imagem e vão se sobrepondo para formar a imagem final. 
Onde está localizada As camadas tem seu próprio módulo que na visualização padrão do Photoshop que pode ser encontrado no canto direito inferior da tela do programa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 dicas para iniciantes no Photoshop</title>
      <link>https://www.igluonline.com/10-dicas-para-iniciantes-no-photoshop/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2016 04:43:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/10-dicas-para-iniciantes-no-photoshop/</guid>
      <description>Para muitos designers ou fotógrafos qualquer versão do editor de imagens Photoshop parece algo impossível de se compreender. São inúmeros menus, ferramentas, filtros, camadas e modificações que podem ser juntadas em efeitos para se alterar a imagem da forma que deseja. Em geral é difícil saber por onde começar.
Esse artigo te dará então um caminho para começar a entender o editor de imagem mais popular do mundo.
Caso você não tenha uma cópia do Photoshop, é possível fazer um download da versão de testes neste link.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>pagina sobre</title>
      <link>https://www.igluonline.com/about/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Sep 2015 11:49:03 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/about/</guid>
      <description>“Peace of mind produces right values, right values produce right thoughts. Right thoughts produce right actions and right actions produce work which will be a material reflection for others to see of the serenity at the center of it all.” ― Robert M. Pirsig, Zen and the Art of Motorcycle Maintenance</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>