<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Adobe on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/adobe/</link>
    <description>Recent content in Adobe on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Jun 2016 06:08:21 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/adobe/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Como Fazer uma Xícara de Café usando Gradientes no Photoshop</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-fazer-uma-xicara-de-cafe-usando-gradientes-no-photoshop/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2016 06:08:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-fazer-uma-xicara-de-cafe-usando-gradientes-no-photoshop/</guid>
      <description>Dificuldade: Intermediário
Tempo: 30 minutos
Nesse tutorial de hoje vamos aprender como fazer uma xícara usando algumas camadas com diferentes gradientes. Se você já possui uma base sólida de Photoshop, esse passo a passo não será um grande desafio, mas irá proporcionar algumas dicas interessantes para aplicar em diversas situações. Me inspirei no artigo original da Tutsplus com esse mesmo objetivo. Então vamos lá!
1- O Fundo Pode-se usar qualquer cor de fundo, mas acho que o cinza, amarelo ou azul claros são ótimas escolhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que há de novo no Photoshop 2015.5</title>
      <link>https://www.igluonline.com/o-que-ha-de-novo-no-photoshop-2015-5/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2016 08:40:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/o-que-ha-de-novo-no-photoshop-2015-5/</guid>
      <description>Se você é um assinante da Creative Cloud, deve ter percebido nessa última semana uma enorme atualização de praticamente todos os aplicativos do pacote. Grande parte da necessidade desse update se deu por causa de uma mudança feita no Adobe Stock &amp;#8211; plataforma de stock photos da Adobe que ainda não funciona no Brasil. Curiosamente ainda não tivemos a versão 2016 dos programas e, no caso do Photoshop, fomos para a versão 2015.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Camadas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-camadas/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2016 23:57:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-camadas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz Uma camada pode ser utilizada para imagens, texto, desenhos, cores, padrões, filtros e muitos outros objetos. Cada camada serve como um andar na composição da imagem e vão se sobrepondo para formar a imagem final. 
Onde está localizada As camadas tem seu próprio módulo que na visualização padrão do Photoshop que pode ser encontrado no canto direito inferior da tela do programa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 dicas para iniciantes no Photoshop</title>
      <link>https://www.igluonline.com/10-dicas-para-iniciantes-no-photoshop/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2016 04:43:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/10-dicas-para-iniciantes-no-photoshop/</guid>
      <description>Para muitos designers ou fotógrafos qualquer versão do editor de imagens Photoshop parece algo impossível de se compreender. São inúmeros menus, ferramentas, filtros, camadas e modificações que podem ser juntadas em efeitos para se alterar a imagem da forma que deseja. Em geral é difícil saber por onde começar.
Esse artigo te dará então um caminho para começar a entender o editor de imagem mais popular do mundo.
Caso você não tenha uma cópia do Photoshop, é possível fazer um download da versão de testes neste link.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>