<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Design on Iglu</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/design/</link>
    <description>Recent content in Design on Iglu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Apr 2017 16:10:59 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/design/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dicas que todo designer de UX deveria saber</title>
      <link>https://www.igluonline.com/dicas-que-todo-designer-de-ux-deveria-saber/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Apr 2017 16:10:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/dicas-que-todo-designer-de-ux-deveria-saber/</guid>
      <description>Parte do processo de popularização de um termo, como UX, é ser utilizado de qualquer jeito sem critérios. Quem não chegou em uma reunião do produto online e alguém comentou que há um problema na UX do site, aplicativo ou mesmo de outros produtos.
Parte da razão por trás de tanta confusão com os designers de UX (User Experience &amp;#8211; Experiência do Usuário) está na crescente aproximação entre as habilidades de um web designer e um UX designer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você não devia entrar em um concurso ou competição para ter um cliente</title>
      <link>https://www.igluonline.com/voce-nao-devia-entrar-em-um-concurso-ou-competicao-para-ter-um-cliente/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2017 20:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/voce-nao-devia-entrar-em-um-concurso-ou-competicao-para-ter-um-cliente/</guid>
      <description>Seja você um designer, programador, escritor, marqueteiro (freelancers em geral) ou um cliente, imagino que já tenha ouvido falar dos serviços de concursos ou concorrência online (Contests). Sites como DesignCrowd, Freelancer, CrowdSpring, Workana, Indeed ou 99designs, entre muitos outros, se firmaram no mercado atual e estão cada vez sendo mais considerados pelos profissionais de design, programação, marketing e letras.
Seja você o profissional ou o cliente, esse tipo de site em algum momento pareceu ser atrativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 Melhores Plugins para Photoshop em 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/12-melhores-plugins-para-photoshop-em-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2017 21:46:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/12-melhores-plugins-para-photoshop-em-2017/</guid>
      <description>Nesse artigo listamos os melhores plugins disponíveis para o Photoshop em 2017. Essa super ferramenta da Adobe é sensacional e bastante completa, mas os plugins do Photoshop ajudam a ferramenta a ser ainda mais poderosa com menos esforço e, as vezes, com menos conhecimento.
Existe um número enorme de plugins disponíveis online, mas aqui selecionamos apenas os melhores para que você já possa baixar e usar com rapidez. A lista abaixo é composta de ambos plugins gratuitos e plugins pagos!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 packs de ícones gratuitos para fechar 2016</title>
      <link>https://www.igluonline.com/22-packs-de-icones-gratuitos-para-fechar-2016/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Dec 2016 00:50:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/22-packs-de-icones-gratuitos-para-fechar-2016/</guid>
      <description>Design de ícones desenvolve da mesma forma que na área gráfica, de moda ou interiores. Estilos vão e voltam e aqui vamos apresentar alguns packs (pacotes) gratuitos de ícones para você baixar e começar 2017 cheio de opções para seus projetos. Os packs abaixo representam algumas tendências que foram presentes ao longo do ano e que no próximo ano continuarão sendo bem interessantes.
Os estilos de ícones abaixo vão dos coloridos aos pretos e brancos, modernos a clássicos, temáticos a generalistas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>