<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ferramenta on Iglu</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/ferramenta/</link>
    <description>Recent content in Ferramenta on Iglu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Feb 2017 20:00:01 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/ferramenta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramentas de Desenho e Pintura (pincel e lápis)</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-desenho-e-pintura-pincel-e-lapis/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Feb 2017 20:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-desenho-e-pintura-pincel-e-lapis/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz As ferramentas de desenho e pintura no Photoshop servem para a criação de traços que simulam os feitos por pinceis e lápis reais. Não só eles servem para desenhar qualquer coisa de forma similar aos utensílios de verdade mas também expandem suas funcionalidades uma vez que no mundo digital &amp;#8220;tudo é possível&amp;#8221;.
Os traços podem representar pinceis finos, grossos, angulares, leves, fortes, duros, macios, pequenos, grandes e por aí vai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Conta-gotas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-conta-gotas/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jan 2017 00:10:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-conta-gotas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de conta-gostas do Photoshop é bastante útil. Ela nos permite facilmente extrair qualquer cor de qualquer imagem ou objeto em nosso projeto para ser utilizada em qualquer ferramenta.
Além de ser muito útil para quem faz pintura digital, essa ferramenta pode ser muito bem aproveitada para agilizar o trabalho de designers e fotógrafos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Preenchimento</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-preenchimento/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jan 2017 03:28:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-preenchimento/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz Existem duas formas e duas ferramentas diferentes para preencher uma área de um projeto no Photoshop. Temos as camadas de preenchimento e a opção de preencher em uma seleção criada.
A ferramenta de camada de preenchimento, antigamente conhecida como Lata de Tinta*, preenche qualquer área sólida com qualquer cor de escolha. É excelente para preencher planos de fundo com cores sólidas ou colorir grandes áreas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: A Borracha</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-borracha/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jan 2017 13:05:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-borracha/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A borracha no Photoshop serve para apagar e alterar qualquer tipo de elemento que esteja rasterizado, isto é, não é um elemento constituído por vetor, objeto inteligente ou está bloqueado. Você pode a utilizar em diferentes tamanhos e pressões para obter efeitos de mescla ou apagar completamente do canvas.
A borracha é uma das ferramentas mais usadas no Photoshop.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramentas de Zoom</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-zoom/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Dec 2016 03:43:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-zoom/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de zoom no Photoshop possibilita você aproximar ou distanciar de certas áreas de sua imagem ou projeto. Ótimo para realizar trabalhos minuciosos mais de perto ou ter uma noção do todo a uma distância maior.
Onde está localizada O Zoom está localizado na barra esquerda de ferramentas na sua parte de baixo clicando no ícone da lupa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>