<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dicas on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/dicas/</link>
    <description>Recent content in Dicas on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Mar 2017 01:06:45 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/dicas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Como criar um link para um e-mail ou telefone no WordPress</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-criar-um-link-para-um-e-mail-ou-telefone-no-wordpress/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Mar 2017 01:06:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-criar-um-link-para-um-e-mail-ou-telefone-no-wordpress/</guid>
      <description>Links para e-mails e telefones são elementos que todo site hoje tem que ter. Não só facilita o contato entre o cliente e a empresa ou projeto como também indica para os mecanismos de busca qual o e-mail e telefone relacionados ou principais com o website.
Adicionar um link para e-mail ou telefone no WordPress é algo muito simples e é bem similar ao processo de adicionar qualquer tipo de link.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Preenchimento</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-preenchimento/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jan 2017 03:28:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-preenchimento/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz Existem duas formas e duas ferramentas diferentes para preencher uma área de um projeto no Photoshop. Temos as camadas de preenchimento e a opção de preencher em uma seleção criada.
A ferramenta de camada de preenchimento, antigamente conhecida como Lata de Tinta*, preenche qualquer área sólida com qualquer cor de escolha. É excelente para preencher planos de fundo com cores sólidas ou colorir grandes áreas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nunca foi tão fácil aprender programação quanto 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/nunca-foi-tao-facil-aprender-programacao-quanto-2017/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jan 2017 19:18:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/nunca-foi-tao-facil-aprender-programacao-quanto-2017/</guid>
      <description>Há uns anos atrás eu devagar fui me inclinando para a área de desenvolvimento de softwares. Eu já era formado em Relações Internacionais e estava passando por um momento de indecisão sobre o que eu gostaria de fazer na minha vida. O que eu já sabia é que eu não queria ser um analista internacional mais.
Comecei um segundo curso de graduação em Ciência da Computação, mas logo no início do segundo semestre eu percebi que lá eu não iria aprender o que eu gostaria na velocidade que eu gostaria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como estruturar seu negócio como freelancer?</title>
      <link>https://www.igluonline.com/como-estruturar-seu-negocio-como-freelancer/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2016 17:38:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/como-estruturar-seu-negocio-como-freelancer/</guid>
      <description>Se você já trabalha como freelancer ou com alguma profissão autônoma hoje provavelmente sabe da enorme competição e muitas vezes preços muito abaixo do que deveriam ser. Trabalhar autonomamente é ao mesmo tempo libertador e arriscado, mas, assim como eu, creio que muitos não trocariam.
Acho que posso dizer com tranquilidade que os dois principais objetivos de freelancers à medida que vão avançando na profissão é aumentar seus preços e conseguir mais clientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta Mover</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-mover/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2016 01:52:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-mover/</guid>
      <description>O que faz Possivelmente a ferramenta de mover no Photoshop é a que eu mais uso e mesmo sendo bem simples muitas vezes ela é subestimada e pouco explorada. Ela serve para movimentar desde camadas individuais ou elementos gráficos a conjuntos de imagens além de ajudar a organizar e a espaçar elementos.
Onde está localizada A ferramenta de mover está localizada no topo da barra de ferramentas do Photoshop na lateral esquerda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que há de novo no Photoshop 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/o-que-ha-de-novo-no-photoshop-2017/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Dec 2016 04:17:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/o-que-ha-de-novo-no-photoshop-2017/</guid>
      <description>Há pouco tempo a Adobe lançou a versão 2017 para uma boa parte de seus aplicativos da Creative Cloud e entre eles o Photoshop 2017 veio com muitas novidades bacanas. Vamos então ver um pouco mais a fundo as principais mudanças.
Novo Documento Uma área do programa que há muito tempo não tinha uma alteração é a área de seleção de novos documentos no programa. Agora, além de seguir mais a linha da tela inicial contendo mais elementos gráficos e imagens, a tela de seleção apresenta alguns presets (predefinições) para você escolher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Texto e Fontes Customizadas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-texto-e-fontes-customizadas/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Dec 2016 04:37:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-texto-e-fontes-customizadas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de texto no Photoshop é muito poderosa e nos dá a possibilidade de escolher fontes em nosso banco de fontes do computador ou mesmo da web a partir do servido Typekit da Adobe. Mais do que isso, no entanto, ela é extremamente versátil e possui funcionalidades avançadas para estilizar e transformar os textos a serem adicionados nos designs e projetos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>