<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Desenvolvimento on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</title>
    <link>https://www.igluonline.com/tags/desenvolvimento/</link>
    <description>Recent content in Desenvolvimento on Iglu: Design, Freelancers, Programação e Marketing Digital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Jan 2017 17:40:38 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/tags/desenvolvimento/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ideias comuns e erradas sobre desenvolvimento de websites</title>
      <link>https://www.igluonline.com/ideias-comuns-e-erradas-sobre-desenvolvimento-de-websites/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2017 17:40:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/ideias-comuns-e-erradas-sobre-desenvolvimento-de-websites/</guid>
      <description>Toda empresa ou negócio hoje precisa de um website de qualidade e está cada vez mais dependente de uma presença online forte. A pressão para ter um bom site é enorme. Contudo, alguns empreendedores possuem noções um pouco erradas sobre como funciona o desenvolvimento e design de websites. Além disso nunca foi tão fácil aprender websites e qualquer um hoje pode começar com pouca orientação.
Esse artigo irá explorar algumas questões que pessoas não muito próximas da tecnologia podem ter a respeito de processo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nunca foi tão fácil aprender programação quanto 2017</title>
      <link>https://www.igluonline.com/nunca-foi-tao-facil-aprender-programacao-quanto-2017/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jan 2017 19:18:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/nunca-foi-tao-facil-aprender-programacao-quanto-2017/</guid>
      <description>Há uns anos atrás eu devagar fui me inclinando para a área de desenvolvimento de softwares. Eu já era formado em Relações Internacionais e estava passando por um momento de indecisão sobre o que eu gostaria de fazer na minha vida. O que eu já sabia é que eu não queria ser um analista internacional mais.
Comecei um segundo curso de graduação em Ciência da Computação, mas logo no início do segundo semestre eu percebi que lá eu não iria aprender o que eu gostaria na velocidade que eu gostaria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yarn Package Manager: Será que é melhor do que NPM?</title>
      <link>https://www.igluonline.com/yarn-package-manager-sera-que-e-melhor-do-que-npm/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2016 19:52:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/yarn-package-manager-sera-que-e-melhor-do-que-npm/</guid>
      <description>Se você programa em NODE.js, provavelmente tem uma relação bem próxima com o gerenciador de pacotes (Package Manager) NPM. Desde o início da criação do NODE o NPM teve um papel central e em alguns casos determinante no sucesso da tecnologia. A facilidade de gerenciar bibliotecas e pedaços de códigos com o NPM fez a comunidade de NODE ser ativa da mesma maneira que as gemas (Gems) no Ruby on Rails.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 razões para dar preferência a sites feitos na mão</title>
      <link>https://www.igluonline.com/8-razoes-para-dar-preferencia-sites-feitos-na-mao/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 13:18:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/8-razoes-para-dar-preferencia-sites-feitos-na-mao/</guid>
      <description>Mais intensamente nos últimos 3 anos os famosos construtores de sites (site builders) se tornaram a preferência de muitas empresas, blogueiros/blogueiras e basicamente qualquer pessoa que quer um site rápido sem pagar muito. WYSIWYG (O que você vê é o que você tem) e drag n drop (arrasta e solta) são termos que ficaram mais populares por prometer uma simplicidade e eficácia no desenvolvimento de websites.
Contudo, nem tudo são flores e mesmo e a realidade é que em muitos casos os seus problemas serão bem melhor solucionados com um site totalmente desenvolvido por um programador ou mesmo com um administrador de conteúdo, como o WordPress.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>