<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ferramentas Photoshop on Iglu</title>
    <link>https://www.igluonline.com/categories/ferramentas-photoshop/</link>
    <description>Recent content in Ferramentas Photoshop on Iglu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Feb 2017 20:00:01 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.igluonline.com/categories/ferramentas-photoshop/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramentas de Desenho e Pintura (pincel e lápis)</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-desenho-e-pintura-pincel-e-lapis/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Feb 2017 20:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-desenho-e-pintura-pincel-e-lapis/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz As ferramentas de desenho e pintura no Photoshop servem para a criação de traços que simulam os feitos por pinceis e lápis reais. Não só eles servem para desenhar qualquer coisa de forma similar aos utensílios de verdade mas também expandem suas funcionalidades uma vez que no mundo digital &amp;#8220;tudo é possível&amp;#8221;.
Os traços podem representar pinceis finos, grossos, angulares, leves, fortes, duros, macios, pequenos, grandes e por aí vai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Conta-gotas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-conta-gotas/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jan 2017 00:10:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-conta-gotas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de conta-gostas do Photoshop é bastante útil. Ela nos permite facilmente extrair qualquer cor de qualquer imagem ou objeto em nosso projeto para ser utilizada em qualquer ferramenta.
Além de ser muito útil para quem faz pintura digital, essa ferramenta pode ser muito bem aproveitada para agilizar o trabalho de designers e fotógrafos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Preenchimento</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-preenchimento/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jan 2017 03:28:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-preenchimento/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz Existem duas formas e duas ferramentas diferentes para preencher uma área de um projeto no Photoshop. Temos as camadas de preenchimento e a opção de preencher em uma seleção criada.
A ferramenta de camada de preenchimento, antigamente conhecida como Lata de Tinta*, preenche qualquer área sólida com qualquer cor de escolha. É excelente para preencher planos de fundo com cores sólidas ou colorir grandes áreas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Corte</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-corte/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2017 17:43:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-corte/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de corte no Photoshop possibilita o recorte de uma imagem ou projeto. Ela funciona basicamente como qualquer ferramenta de corte, então basta escolher aonde deseja recortar a imagem e fazer o recorte.
Contudo, como o Photoshop é especial ele adiciona várias funcionalidades interessantes que facilitam o recorte e podem até preencher partes da imagem com sua tecnologia sensível a conteúdo para que o recorte fique correto e alinhado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: A Borracha</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-borracha/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jan 2017 13:05:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-borracha/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A borracha no Photoshop serve para apagar e alterar qualquer tipo de elemento que esteja rasterizado, isto é, não é um elemento constituído por vetor, objeto inteligente ou está bloqueado. Você pode a utilizar em diferentes tamanhos e pressões para obter efeitos de mescla ou apagar completamente do canvas.
A borracha é uma das ferramentas mais usadas no Photoshop.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramentas de Zoom</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-zoom/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Dec 2016 03:43:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-zoom/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de zoom no Photoshop possibilita você aproximar ou distanciar de certas áreas de sua imagem ou projeto. Ótimo para realizar trabalhos minuciosos mais de perto ou ter uma noção do todo a uma distância maior.
Onde está localizada O Zoom está localizado na barra esquerda de ferramentas na sua parte de baixo clicando no ícone da lupa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta Mover</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-mover/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2016 01:52:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-mover/</guid>
      <description>O que faz Possivelmente a ferramenta de mover no Photoshop é a que eu mais uso e mesmo sendo bem simples muitas vezes ela é subestimada e pouco explorada. Ela serve para movimentar desde camadas individuais ou elementos gráficos a conjuntos de imagens além de ajudar a organizar e a espaçar elementos.
Onde está localizada A ferramenta de mover está localizada no topo da barra de ferramentas do Photoshop na lateral esquerda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramentas de Seleção</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-selecao/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2016 14:16:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramentas-de-selecao/</guid>
      <description>O que faz As ferramentas de seleção funcionam para selecionar elementos individuais, como objetos, pessoas ou áreas, e assim isolar, copiar, movimentar ou remover esses elementos. Por existir uma variedade de formas de seleção e cada um com um objetivo diferente, vamos apresentar os principais aqui juntamente com algumas dicas de como utilizar a ferramenta de forma útil e intuitiva.
Onde está localizada As ferramentas de seleção estão localizadas quase no topo da barra lateral esquerda de ferramentas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Texto e Fontes Customizadas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-texto-e-fontes-customizadas/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Dec 2016 04:37:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-texto-e-fontes-customizadas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz A ferramenta de texto no Photoshop é muito poderosa e nos dá a possibilidade de escolher fontes em nosso banco de fontes do computador ou mesmo da web a partir do servido Typekit da Adobe. Mais do que isso, no entanto, ela é extremamente versátil e possui funcionalidades avançadas para estilizar e transformar os textos a serem adicionados nos designs e projetos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Ferramenta de Cores</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-cor/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2016 01:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-ferramenta-de-cor/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz As ferramentas de Cor e Amostras no Photoshop servem para selecionar, modificar, copiar e salvar cores customizadas para seu conteúdo. Apesar de parecer algo bem normal e intuitivo, existem algumas funcionalidades bem interessantes que farão com que suas peças fiquem cada vez melhores.
Onde está localizada Se seu Photoshop está configurado no espaço de trabalho Essencial (o que já vem quando é instalado) então você pode localizar os módulos de cor no canto superior direito de sua tela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funcionalidade Photoshop da Semana: Camadas</title>
      <link>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-camadas/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2016 23:57:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.igluonline.com/funcionalidade-photoshop-da-semana-camadas/</guid>
      <description>Não perca os outros artigos da coleção Funcionalidade Photoshop da Semana!
O que faz Uma camada pode ser utilizada para imagens, texto, desenhos, cores, padrões, filtros e muitos outros objetos. Cada camada serve como um andar na composição da imagem e vão se sobrepondo para formar a imagem final. 
Onde está localizada As camadas tem seu próprio módulo que na visualização padrão do Photoshop que pode ser encontrado no canto direito inferior da tela do programa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>